{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41317,39.50261499907377],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.41316999999999976,"lat":39.50261499907377},"codcen":"46002301","dlibre":"CENTRE PRIVAT NATIVIDAD DE NUESTRA SE\u00d1ORA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NATIVIDAD DE NUESTRA SE\u00d1ORA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ESPARTERO, 2","codpos":"46100","municipio":"Burjassot","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963635262","fax":"963634802","mail":"natividad@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380702,39.5302359990736],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3807020000000016,"lat":39.5302359990736},"codcen":"46009009","dlibre":"CEIP MANUEL GONZ\u00c1LEZ MART\u00cd","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MANUEL GONZ\u00c1LEZ MART\u00cd","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALQUERIA GILET, S\/N","codpos":"46016","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566390","fax":"962566391","mail":"46009009@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.375166,39.45169899907408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37516600000000083,"lat":39.45169899907408},"codcen":"46009368","dlibre":"CENTRE PRIVAT MART\u00cd SOROLLA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MART\u00cd SOROLLA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. INGENIERO JOAQU\u00cdN BENLLOCH, 45","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963730103","fax":"963730150","mail":"ftortosa@gruposorolla.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.382322,39.47401799907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3823219999999999,"lat":39.47401799907396},"codcen":"46009371","dlibre":"CENTRE PRIVAT ESCUELAS P\u00cdAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ESCUELAS P\u00cdAS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. CARNICEROS, 6","codpos":"46001","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963915800","fax":"963915876","mail":"colegio.sanjoaquin@escolapiosbetania.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371341,39.47543999907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3713410000000003,"lat":39.47543999907394},"codcen":"46009526","dlibre":"CENTRE PRIVAT ESCOLAN\u00cdA NTRA.SRA.DESAMPARADOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ESCOLAN\u00cdA NTRA.SRA.DESAMPARADOS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. GOBERNADOR VIEJO, 23","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963918434","fax":"0","mail":"valencia@escolania.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36772,39.466579999074014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3677200000000009,"lat":39.466579999074014},"codcen":"46009666","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LOS \u00c1NGELES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"LOS \u00c1NGELES","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. JOAQUIN COSTA, 10","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963325044","fax":"963325044","mail":"ceilosangeles@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368654,39.457824999074056],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3686539999999997,"lat":39.457824999074056},"codcen":"46009824","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN LUIS GONZAGA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SAN LUIS GONZAGA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ZAPADORES, 30","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963333269","fax":"963333269","mail":"tslgdireccion@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387137,39.45221099907406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38713699999999956,"lat":39.45221099907406},"codcen":"46009964","dlibre":"CENTRE PRIVAT LUIS DE SANT\u00c1NGEL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"LUIS DE SANT\u00c1NGEL","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. CARRICOLA, 7","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963776464","fax":"963776464","mail":"luisdesantangel@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388287,39.45369999907407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38828700000000127,"lat":39.45369999907407},"codcen":"46010061","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CONCHA ESPINA I","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"CONCHA ESPINA I","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. CARTERS, 22-24","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963571411","fax":"963579042","mail":"secretaria@conchaespina.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39296,39.465461999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3929600000000004,"lat":39.465461999074},"codcen":"46010191","dlibre":"CENTRE PRIVAT ESCLAVAS DE MAR\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ESCLAVAS DE MAR\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. AYORA, 24","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963851609","fax":"963856888","mail":"secretaria@colegioesclavasdemaria.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387036,39.47272399907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38703599999999944,"lat":39.47272399907397},"codcen":"46010221","dlibre":"CENTRE PRIVAT JES\u00daS MAR\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"JES\u00daS MAR\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"GV. FERNANDO EL CAT\u00d3LICO, 37","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963850900","fax":"963858930","mail":"jesusmariav@jesusmariav.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.392745,39.47347999907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39274500000000045,"lat":39.47347999907397},"codcen":"46010255","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN PEDRO PASCUAL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN PEDRO PASCUAL","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. MAESTRO GUERRERO, 3","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963856808","fax":"963847394","mail":"dirgen@sanpedropascual.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391017,39.462340999074016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3910169999999997,"lat":39.462340999074016},"codcen":"46010772","dlibre":"CENTRE PRIVAT HERMES SOCIEDAD COOPERATIVA VALENCIANA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"HERMES SOCIEDAD COOPERATIVA VALENCIANA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. DIBUJANTE MANUEL GAGO, 10-12","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963801442","fax":"963801442","mail":"colegio@colegiohermes.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377355,39.48383899907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37735500000000105,"lat":39.48383899907388},"codcen":"46010802","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANT\u00cdSIMA TRINIDAD","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANT\u00cdSIMA TRINIDAD","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. VISITACI\u00d3N, 13","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963477917","fax":"963407907","mail":"col.valencia@trinitarias.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.357088,39.490214999073835],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35708799999999974,"lat":39.490214999073835},"codcen":"46010930","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAGRADA FAMILIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAGRADA FAMILIA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. POETA RICARD SANMART\u00cd, 3","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963391550","fax":"963610500","mail":"direccion.sf@fundacionpjo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366418,39.47679999907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3664179999999997,"lat":39.47679999907393},"codcen":"46011077","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -ESCLAVAS-","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -ESCLAVAS-","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. MICER MASC\u00d3, 1","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963691100","fax":"963691104","mail":"scesclavas@scesclavas.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.355189,39.47565699907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35518900000000003,"lat":39.47565699907393},"codcen":"46011089","dlibre":"CENTRE PRIVAT GUADALAVIAR","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"GUADALAVIAR","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ, 56","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963393600","fax":"963601173","mail":"info@colegioguadalaviar.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371475,39.48076699907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3714749999999998,"lat":39.48076699907391},"codcen":"46011107","dlibre":"CENTRE PRIVAT P\u00cdO XII","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"P\u00cdO XII","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ALBORAIA, 9","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963607000","fax":"963607152","mail":"pioxiival@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.355967,39.48675399907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3559669999999994,"lat":39.48675399907387},"codcen":"46011181","dlibre":"CEIP BENIMACLET","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"BENIMACLET","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ARQUITECTO ARNAU, S\/N","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963618817","fax":"963891441","mail":"cmbenimaclet@valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.334097,39.46182299907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33409700000000025,"lat":39.46182299907402},"codcen":"46011314","dlibre":"CENTRE PRIVAT LA PUR\u00cdSIMA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"LA PUR\u00cdSIMA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. JOS\u00c9 AGUIRRE, 30-33","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963670258","fax":"963670258","mail":"colegio@lapurisimagrao.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.333299,39.47304699907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3332990000000005,"lat":39.47304699907396},"codcen":"46011481","dlibre":"CENTRE PRIVAT CHINER VILLARROYA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"CHINER VILLARROYA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. FELIPE VIVES CA\u00d1AMAS, 19","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963714463","fax":"963714463","mail":"Col.Chiner_Villarroya@telefonica.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.345138,39.46409899907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3451380000000005,"lat":39.46409899907401},"codcen":"46011511","dlibre":"CENTRE PRIVAT LA ANUNCIACI\u00d3N","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"LA ANUNCIACI\u00d3N","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. CONSERVA, 2","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963304412","fax":"963309405","mail":"anunciacionv@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.328785,39.48130099907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.32878499999999977,"lat":39.48130099907391},"codcen":"46011533","dlibre":"CEIP MALVA-ROSA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MALVA-ROSA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PICO DE TEIDE, 1-3","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962565200","fax":"962565201","mail":"46011533@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.341424,39.45903399907406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34142399999999995,"lat":39.45903399907406},"codcen":"46011570","dlibre":"CEIP EL GRAU","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"EL GRAU","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. BALEARES, 64","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566000","fax":"962566001","mail":"46011570@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.329815,39.47413399907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.32981499999999975,"lat":39.47413399907394},"codcen":"46011624","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANTIAGO AP\u00d3STOL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANTIAGO AP\u00d3STOL","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ESCALANTE, 329","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963710722","fax":"963710722","mail":"colegio@santiagoapostolcabanyal.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.409772,39.46467899907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.409772,"lat":39.46467899907401},"codcen":"46011922","dlibre":"CENTRE PRIVAT JES\u00daS MAR\u00cdA-FUENSANTA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"JES\u00daS MAR\u00cdA-FUENSANTA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"PZ. MURCIA, 10","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963793251","fax":"963140724","mail":"direccion@jesusmariafuensanta.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.402423,39.48818599907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40242300000000125,"lat":39.48818599907386},"codcen":"46012011","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAGRADA FAMILIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAGRADA FAMILIA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PADRE BARRANCO, 40","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963405410","fax":"963405411","mail":"secretaria@sfamiliav.hhdc.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390664,39.49094299907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39066400000000145,"lat":39.49094299907384},"codcen":"46012070","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN ROQUE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN ROQUE","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. JOS\u00c9 GROLLO, 20","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963491658","fax":"963491800","mail":"colegiosanroque@colegiosanroque.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369877,39.46112999907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36987699999999946,"lat":39.46112999907402},"codcen":"46012197","dlibre":"CEIP JAIME BALMES","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"JAIME BALMES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. MAESTRO AGUILAR, 15","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205775","fax":"961205776","mail":"46012197@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399907,39.467280999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39990700000000096,"lat":39.467280999074},"codcen":"46012321","dlibre":"CEIP SECTOR A\u00c9REO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SECTOR A\u00c9REO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SANTA CRUZ DE TENERIFE, 1","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566770","fax":"962566771","mail":"46012321@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380455,39.48445999907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3804549999999986,"lat":39.48445999907388},"codcen":"46012392","dlibre":"CEIP DOCTOR OL\u00d3RIZ","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"DOCTOR OL\u00d3RIZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DOCTOR OL\u00d3RIZ, 28","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962565240","fax":"962565241","mail":"46012392@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37811,39.49537699907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3781099999999997,"lat":39.49537699907382},"codcen":"46012446","dlibre":"CEIP TORREFIEL","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"TORREFIEL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ERUDITO PAGES, 1","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566360","fax":"962566361","mail":"46012446@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366917,39.49472299907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36691700000000044,"lat":39.49472299907382},"codcen":"46012458","dlibre":"CEIP MIGUEL HERN\u00c1NDEZ","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MIGUEL HERN\u00c1NDEZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ESTEBAN DOLZ DEL CASTELLAR, S\/N","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205500","fax":"961205501","mail":"46012458@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.362124,39.472584999073966],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36212400000000183,"lat":39.472584999073966},"codcen":"46012525","dlibre":"CEP PRIMER MARQU\u00c9S DEL TURIA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA","despecific":"PRIMER MARQU\u00c9S DEL TURIA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. DE GALICIA, 7","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566300","fax":"962566301","mail":"46012525@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.332489,39.45016399907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33248900000000214,"lat":39.45016399907409},"codcen":"46012537","dlibre":"CEIP AUSI\u00c0S MARCH","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"AUSI\u00c0S MARCH","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PARQUE DE NAZARET, 3","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566200","fax":"962566201","mail":"46012537@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.328155,39.479360999073926],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3281549999999988,"lat":39.479360999073926},"codcen":"46012586","dlibre":"CEIP BALLESTER FANDOS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"BALLESTER FANDOS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. MALVARROSA, 57","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566210","fax":"962566211","mail":"46012586@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373052,39.47813099907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37305200000000094,"lat":39.47813099907393},"codcen":"46012896","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP ESCUELA PROFESIONAL XAVIER","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"ESCUELA PROFESIONAL XAVIER","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PINTOR L\u00d3PEZ, 8","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963918200","fax":"963915064","mail":"secretaria@epx.fjaverianas.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399488,39.46527199907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39948800000000123,"lat":39.46527199907402},"codcen":"46012987","dlibre":"IES CID CAMPEADOR","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"CID CAMPEADOR","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. GUILLEM DESPUIG, 8","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206185","fax":"961206186","mail":"46012987@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390365,39.440535999074164],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39036499999999996,"lat":39.440535999074164},"codcen":"46012999","dlibre":"IES JOANOT MARTORELL","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"JOANOT MARTORELL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CIUDAD DEL APRENDIZ, 2","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206050","fax":"961206051","mail":"46012999@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.344921,39.46960299907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.344921,"lat":39.46960299907397},"codcen":"46013013","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CIUDAD JARD\u00cdN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"CIUDAD JARD\u00cdN","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOS\u00c9 DE ORGA, 4","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963725768","fax":"963559192","mail":"info@eiciudadjardin.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.370188,39.45355899907408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3701879999999995,"lat":39.45355899907408},"codcen":"46013116","dlibre":"CENTRE PRIVAT SALESIANOS-SAN JUAN BOSCO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SALESIANOS-SAN JUAN BOSCO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. DE LA PLATA, 10","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963343705","fax":"963739630","mail":"valencia.sanjuanbosco@salesianos.edu"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358213,39.45276499907408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.358213,"lat":39.45276499907408},"codcen":"46013219","dlibre":"CONSERVATORI SUPERIOR DE M\u00daSICA JOAQU\u00cdN RODRIGO","dgenerica":"CONSERVATORI SUPERIOR DE M\u00daSICA","despecific":"JOAQU\u00cdN RODRIGO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CINEASTA RICARDO MU\u00d1OZ SUAY, S\/N","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206970","fax":"961206971","mail":"46013219@iseacv.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381464,39.48289499907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3814639999999998,"lat":39.48289499907389},"codcen":"46013220","dlibre":"ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES VAL\u00c8NCIA-SA\u00cfDIA","dgenerica":"ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES","despecific":"VAL\u00c8NCIA-SA\u00cfDIA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. LLANO DE ZAID\u00cdA, 19","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206835","fax":"961206836","mail":"46013220@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361709,39.455107999074066],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36170900000000006,"lat":39.455107999074066},"codcen":"46013438","dlibre":"CEIP MAGISTERIO ESPA\u00d1OL","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MAGISTERIO ESPA\u00d1OL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. AMADO GRANELL MESADO, 61","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566060","fax":"962566061","mail":"46013438@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39048,39.450567999074096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39048000000000027,"lat":39.450567999074096},"codcen":"46013451","dlibre":"CEIP JOS\u00c9 SOTO MIC\u00d3","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"JOS\u00c9 SOTO MIC\u00d3","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. BEETHOVEN, S\/N","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205480","fax":"961205481","mail":"46013451@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.325567,39.479706999073926],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3255670000000004,"lat":39.479706999073926},"codcen":"46013487","dlibre":"CEIP VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ISABEL DE VILLENA, 6","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566370","fax":"962566371","mail":"46013487@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367763,39.48357399907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36776300000000084,"lat":39.48357399907389},"codcen":"46013505","dlibre":"CEIP VIVERS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"VIVERS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JACA, S\/N","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566790","fax":"962566791","mail":"46013505@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.365144,39.44449899907414],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36514400000000036,"lat":39.44449899907414},"codcen":"46013517","dlibre":"CEIP LA FONTETA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"LA FONTETA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CURA PALANCA, S\/N","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566670","fax":"962566671","mail":"46013517@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361229,39.47617899907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36122900000000097,"lat":39.47617899907395},"codcen":"46013645","dlibre":"CENTRE PRIVAT AULA 3","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"AULA 3","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ARTES GR\u00c1FICAS, 24-26","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963698175","fax":"963601015","mail":"info@colegioaula3.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.372666,39.4965239990738],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3726659999999998,"lat":39.4965239990738},"codcen":"46014194","dlibre":"CEE PRIV. AUXILIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL","despecific":"AUXILIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GRAVADOR FABREGAT, 5-B","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963725082","fax":"963553143","mail":"fav@auxilia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.395875,39.48259199907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39587500000000037,"lat":39.48259199907389},"codcen":"46015186","dlibre":"CEIP CAMPANAR","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CAMPANAR","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. RASCANYA, 1","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205490","fax":"961205491","mail":"46015186@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.332175,39.46201599907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3321750000000003,"lat":39.46201599907404},"codcen":"46015290","dlibre":"IES EL GRAO","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"EL GRAO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ESCALANTE, 9","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206030","fax":"961206031","mail":"46015290@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.356183,39.47762199907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35618299999999986,"lat":39.47762199907393},"codcen":"46015435","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP ALTAVIANA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"ALTAVIANA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ALMELA Y VIVES, 5","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963604400","fax":"963934603","mail":"altaviana@altaviana.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.345694,39.468285999073984],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34569400000000117,"lat":39.468285999073984},"codcen":"46016051","dlibre":"CEIP ANTONIO GARC\u00cdA L\u00d3PEZ","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"ANTONIO GARC\u00cdA L\u00d3PEZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PERIS BRELL, 66","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207345","fax":"961207346","mail":"46016051@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387492,39.43962299907416],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3874920000000006,"lat":39.43962299907416},"codcen":"46016245","dlibre":"CEE P\u00daB. PROFESOR SEBASTI\u00c1N BURGOS","dgenerica":"CENTRE D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL","despecific":"PROFESOR SEBASTI\u00c1N BURGOS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALQUER\u00cdA DE BENIMASSOT, 17","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207005","fax":"961207006","mail":"46016245@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373278,39.49258299907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.373278,"lat":39.49258299907384},"codcen":"46016452","dlibre":"CEIP PROFESOR BARTOLOM\u00c9 COSSIO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PROFESOR BARTOLOM\u00c9 COSSIO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. REIG GENOV\u00c9S, 29","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566310","fax":"962566311","mail":"46016452@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33474,39.44467799907412],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33474000000000104,"lat":39.44467799907412},"codcen":"46016555","dlibre":"CEIP JUAN MANUEL MONTOYA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"JUAN MANUEL MONTOYA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CR. PUNTA AL MAR, 75","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205485","fax":"961205486","mail":"46016555@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401355,39.47660999907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40135499999999963,"lat":39.47660999907392},"codcen":"46016580","dlibre":"CEIP FRANCISCO GINER DE LOS R\u00cdOS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"FRANCISCO GINER DE LOS R\u00cdOS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. GRUP PARPALL\u00d3, S\/N","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566020","fax":"962566021","mail":"46016580@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399452,39.48566899907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39945200000000003,"lat":39.48566899907387},"codcen":"46016646","dlibre":"CEE PRIV. EL MOL\u00cd","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL","despecific":"EL MOL\u00cd","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PADRE MUEDRA, 19","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963407256","fax":"0","mail":"elmoli.cee@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383988,39.47137699907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3839880000000003,"lat":39.47137699907397},"codcen":"46016968","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA INSTITUTO MUSICAL GINER","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA","despecific":"INSTITUTO MUSICAL GINER","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GUILLEM DE CASTRO, 73","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963920786","fax":"963913267","mail":"info@elmicalet.cat"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.352271,39.461825999074016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35227100000000044,"lat":39.461825999074016},"codcen":"46016981","dlibre":"CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA JOS\u00c9 ITURBI","dgenerica":"CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA","despecific":"JOS\u00c9 ITURBI","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. BALEARES, 36","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963525478","fax":"963370148","mail":"46016981@gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376389,39.45692999907406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3763890000000002,"lat":39.45692999907406},"codcen":"46017067","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP ENSE\u00d1ANZAS PROFESIONALES SOROLLA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"ENSE\u00d1ANZAS PROFESIONALES SOROLLA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. DOCTOR DOMAGK, 1","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963732199","fax":"963336486","mail":"profesional@gruposorolla.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.348837,39.47756999907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34883699999999945,"lat":39.47756999907393},"codcen":"46017213","dlibre":"CEIP VICENTE GAOS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"VICENTE GAOS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. POETA VICENTE GAOS, 1","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566380","fax":"962566381","mail":"46017213@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380048,39.489907999073836],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3800479999999999,"lat":39.489907999073836},"codcen":"46017249","dlibre":"CEIP PROFESOR LUIS BRAILLE","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PROFESOR LUIS BRAILLE","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. LUIS CRUMIERE, 2","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566710","fax":"962566711","mail":"46017249@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387688,39.47172799907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38768799999999953,"lat":39.47172799907397},"codcen":"46017316","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE DANSA VALENCI\u00c0","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE DANSA","despecific":"CENTRE PROFESSIONAL DE DANSA VALENCI\u00c0","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CALIXTO III, 13","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963858054","fax":"963858054","mail":"info@cpdansavalencia.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.394033,39.44333499907414],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39403300000000074,"lat":39.44333499907414},"codcen":"46017471","dlibre":"CEIP PROFESSOR RAMIRO JOVER","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PROFESSOR RAMIRO JOVER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. P\u00cdO IX, S\/N","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566320","fax":"962566321","mail":"46017471@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.398189,39.45765099907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3981889999999995,"lat":39.45765099907405},"codcen":"46017596","dlibre":"CEIP ELISEO VIDAL","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"ELISEO VIDAL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. M\u00daSICO GOMIS, 1","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566250","fax":"962566251","mail":"46017596@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34431,39.47015799907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34430999999999934,"lat":39.47015799907398},"codcen":"46017602","dlibre":"CEIP EXPLORADOR ANDR\u00c9S","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"EXPLORADOR ANDR\u00c9S","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. RAMON DE CAMPOAMOR, 88","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205515","fax":"961205516","mail":"46017602@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.370317,39.468865999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3703169999999999,"lat":39.468865999074},"codcen":"46017997","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP TEVI\u00c1N","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"TEVI\u00c1N","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ISABEL LA CAT\u00d3LICA, 9","codpos":"46004","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963520425","fax":"963521588","mail":"formacion@tevian.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.410099,39.464890999074015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.41009899999999966,"lat":39.464890999074015},"codcen":"46018035","dlibre":"CIPFP MISERIC\u00d2RDIA","dgenerica":"CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL","despecific":"MISERIC\u00d2RDIA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 34","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205920","fax":"961205921","mail":"46018035@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.370143,39.48790999907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3701429999999993,"lat":39.48790999907387},"codcen":"46018126","dlibre":"CEIP MAX AUB","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MAX AUB","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PADRE URBANO, S\/N","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566280","fax":"962566281","mail":"46018126@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366964,39.49613499907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3669640000000007,"lat":39.49613499907382},"codcen":"46018138","dlibre":"IES ORRIOLS","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"ORRIOLS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SANTIAGO RUSI\u00d1OL, S\/N","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205970","fax":"961205971","mail":"46018138@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.423961,39.50408999907376],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.42396100000000037,"lat":39.50408999907376},"codcen":"46018916","dlibre":"IES BENIM\u00c0MET","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"BENIM\u00c0MET","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DE CULLERA (APT. 25), S\/N","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206235","fax":"961206236","mail":"46018916@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385404,39.483942999073896],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3854040000000005,"lat":39.483942999073896},"codcen":"46018928","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP ACADEMIA DE PELUQUER\u00cdA VALENCIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"ACADEMIA DE PELUQUER\u00cdA VALENCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PADRE FERRIS, 22","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963490039","fax":"0","mail":"info@acvalencia.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367473,39.45002099907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3674729999999999,"lat":39.45002099907409},"codcen":"46019404","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA FONT DE SANT LLU\u00cdS","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"FONT DE SANT LLU\u00cdS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PACO PIERRA, 20","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207335","fax":"961207336","mail":"46019404@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388534,39.46798799907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38853399999999916,"lat":39.46798799907398},"codcen":"46019477","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA SERRANO MORALES","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"SERRANO MORALES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALBERIQUE, 18","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206915","fax":"961206916","mail":"46019477@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387184,39.468532999073986],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.387183999999999,"lat":39.468532999073986},"codcen":"46019647","dlibre":"CENTRE ELEMENTAL DE M\u00daSICA ALSINA, ASOCIACI\u00d3N","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE M\u00daSICA","despecific":"ALSINA, ASOCIACI\u00d3N","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR SANCHIS SIVERA, 23","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963846151","fax":"963846151","mail":"musica.alsina@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379586,39.4965569990738],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.379586,"lat":39.4965569990738},"codcen":"46019763","dlibre":"IES JOS\u00c9 BALLESTER GOZALVO","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"JOS\u00c9 BALLESTER GOZALVO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PINTOR ALEMANY, S\/N","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206255","fax":"961206256","mail":"46019763@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385401,39.47772799907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3854010000000014,"lat":39.47772799907392},"codcen":"46019957","dlibre":"CENTRE ELEMENTAL DE DANSA BOT\u00c0NIC (ESPAI DE DANSA)","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE DANSA","despecific":"BOT\u00c0NIC (ESPAI DE DANSA)","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. TURIA, 65","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963917048","fax":"963917048","mail":"botanicespaidedansa@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.347346,39.4836419990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3473460000000003,"lat":39.4836419990739},"codcen":"46020388","dlibre":"CONSERVATORI PROFESSIONAL DE DANSA","dgenerica":"CONSERVATORI PROFESSIONAL DE DANSA","despecific":null,"regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CM. DE VERA, S\/N","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206810","fax":"961206811","mail":"46020388@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381904,39.479855999073905],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.381904000000001,"lat":39.479855999073905},"codcen":"46020391","dlibre":"IES BARRI DEL CARME","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"BARRI DEL CARME","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. BENEFICENCIA, 20","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206095","fax":"961206096","mail":"46020391@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.378127,39.47662999907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37812700000000016,"lat":39.47662999907393},"codcen":"46020522","dlibre":"CENTRE DOCENT PRIVAT FPA CASA DE LOS OBREROS S.VTE. FERRER","dgenerica":"CENTRE DOCENT PRIVAT DE FORMACI\u00d3 B\u00c0SICA DE PERSONES ADULTES","despecific":"CASA DE LOS OBREROS DE SAN VICENTE FERRER","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CAVALLERS (CASA DE LOS OBREROS), 3","codpos":"46001","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963916677","fax":"963911642","mail":"casaobreros@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.365038,39.430060999074236],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36503800000000025,"lat":39.430060999074236},"codcen":"46020832","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SANTA CECILIA CASTELLAR-OLIVERAL","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SANTA CECILIA CASTELLAR-OLIVERAL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FORTUNA, 7","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963753223","fax":"963753223","mail":"umscco@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364174,39.42768299907424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3641739999999995,"lat":39.42768299907424},"codcen":"46020868","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA C.INSTR. MUSICAL CASTELLAR-OLIVERAL","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"CENTRO INSTR. M\u00daSICA CASTELLAR-OLIVERAL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAN SALVADOR, 99","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963964813","fax":"963962418","mail":"cimcastellaroliveral@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.331889,39.46457299907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3318889999999988,"lat":39.46457299907402},"codcen":"46021101","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DEL PUERTO","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"DEL PUERTO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ROSARIO, 31","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963672333","fax":"0","mail":"sociedad@ateneomusicaldelpuerto.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.396245,39.480842999073914],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39624499999999924,"lat":39.480842999073914},"codcen":"46021150","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AULA DE M\u00daSICA DIVISI","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"DIVISI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR CALATAYUD BAYA, 2","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963479595","fax":"963479595","mail":"maselfa@divisi.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.349948,39.469934999073985],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3499479999999999,"lat":39.469934999073985},"codcen":"46021356","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP SANTA ANA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"SANTA ANA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. SANTOS JUSTO Y PASTOR, 38","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963601962","fax":"963936018","mail":"cfpsantaana@cfpsantaana.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.374715,39.45740299907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37471500000000024,"lat":39.45740299907405},"codcen":"46021381","dlibre":"CENTRE ESTRANGER BRITISH SCHOOL OF VALENCIA","dgenerica":"CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER","despecific":"BRITISH SCHOOL OF VALENCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. PERIS Y VALERO, 55-59","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963742930","fax":"963349610","mail":"juncal.duran@cognita.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386694,39.46969899907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38669400000000004,"lat":39.46969899907397},"codcen":"46021642","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CASTILLO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL CASTILLO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PALLETER, 28","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963821785","fax":"0","mail":"info@escuelainfantilelcastillo.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397336,39.4817379990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39733599999999986,"lat":39.4817379990739},"codcen":"46021769","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CAMPANAR","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"CAMPANAR","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. BAR\u00d3N DE BARCHETA, 3","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963404213","fax":"963404213","mail":"ceicampanar@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391334,39.460524999074025],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3913339999999996,"lat":39.460524999074025},"codcen":"46021836","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAMBORI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SAMBORI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CUENCA, 119","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963236270","fax":"0","mail":"educacioninfantilsambori@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35982,39.48673999907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35982000000000053,"lat":39.48673999907386},"codcen":"46021873","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BRESSOL-BENIMACLET","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BRESSOL-BENIMACLET","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CRISTO DE LA PROVIDENCIA, 6","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963626914","fax":"0","mail":"info@escolabressol.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.317686,39.31290099907498],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3176860000000008,"lat":39.31290099907498},"codcen":"46022002","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA EL PALMAR","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"EL PALMAR","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VICENTE VALDOV\u00cd, 1","codpos":"46012","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961620002","fax":"0","mail":"vian50@telefonica.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371196,39.47561799907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3711959999999991,"lat":39.47561799907394},"codcen":"46022051","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA ESCOLANIA NTRA.SRA.DESAMPARADOS","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"ESCOLAN\u00cdA NTRA.SRA.DESAMPARADOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GOBERNADOR VIEJO, 23","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963918434","fax":"0","mail":"secretaria@escolania.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.403737,39.53841999907356],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4037370000000002,"lat":39.53841999907356},"codcen":"46022075","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA  AGRUPACI\u00d3 MUSICAL","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"AGRUPACI\u00d3 MUSICAL","regimen":"PRIVADO","direccion":"PZ. LLOTGETA, 7","codpos":"46112","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961390228","fax":"0","mail":"musicamassarrojos@yahoo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393158,39.48518099907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39315800000000095,"lat":39.48518099907387},"codcen":"46022257","dlibre":"IES CONSELLERIA","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"CONSELLERIA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. MONESTIR DE POBLET, S\/N","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206100","fax":"961206101","mail":"46022257@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.335584,39.42288599907427],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3355839999999998,"lat":39.42288599907427},"codcen":"46022270","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL DE PINEDO","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL DE PINEDO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"TR. DE PINEDO AL MAR, S\/N","codpos":"46012","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963248473","fax":"963248473","mail":"eipinedo@valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390287,39.46248899907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39028700000000155,"lat":39.46248899907401},"codcen":"46022506","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA PALOMA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"LA PALOMA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. BAR\u00d3N DE PATRAIX, 4","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963804618","fax":"0","mail":"e.i.lapaloma@hotmail.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361492,39.42670299907424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3614920000000004,"lat":39.42670299907424},"codcen":"46022579","dlibre":"IES EL RAVATXOL","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"EL RAVATXOL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. DOCTOR RUIZ I COMES, S\/N","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206270","fax":"961206271","mail":"46022579@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.337535,39.473114999073964],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33753500000000086,"lat":39.473114999073964},"codcen":"46022646","dlibre":"IES SERPIS","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"SERPIS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO, 63","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206105","fax":"961206106","mail":"46022646@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.395497,39.460756999074036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39549700000000027,"lat":39.460756999074036},"codcen":"46022944","dlibre":"IES PATRAIX, VICENTA FERRER ESCRIV\u00c1","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"PATRAIX, VICENTA FERRER ESCRIV\u00c1","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. LA VALL D'UIX\u00d3, 2","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206295","fax":"961206296","mail":"46022944@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366862,39.429670999074226],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.366862,"lat":39.429670999074226},"codcen":"46022993","dlibre":"CEIP CASTELLAR-OLIVERAL","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CASTELLAR-OLIVERAL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ESCULTOR FEDERICO SIURANA, S\/N","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566810","fax":"962566811","mail":"46022993@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38987,39.463776999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38987000000000105,"lat":39.463776999074},"codcen":"46023110","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL TRENET","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL TRENET","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. RAM\u00d3N DE CASTRO, 11-13","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963800758","fax":"963803719","mail":"info@escoletaeltrenet.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.347346,39.4836419990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3473460000000003,"lat":39.4836419990739},"codcen":"46023122","dlibre":"CONSERVATORI SUPERIOR DE DANSA","dgenerica":"CONSERVATORI SUPERIOR DE DANSA","despecific":null,"regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CM. DE VERA, S\/N","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206975","fax":"961206976","mail":"46023122@iseacv.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.335144,39.46777099907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3351440000000006,"lat":39.46777099907398},"codcen":"46023158","dlibre":"CEIP SERRER\u00cdA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SERRER\u00cdA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SERRER\u00cdA, 71","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205160","fax":"961205161","mail":"46023158@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367374,39.44265799907415],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36737400000000003,"lat":39.44265799907415},"codcen":"46023286","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DEHESA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"DEHESA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CR. DE ARTES, 6","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963731436","fax":"963731436","mail":"sagrariomalo3@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363783,39.46569399907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36378300000000047,"lat":39.46569399907401},"codcen":"46023331","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE KINDER","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"KINDER","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SALAMANCA, 30","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963347074","fax":"963347074","mail":"kinder@escuelakinder.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.365848,39.46314499907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3658480000000006,"lat":39.46314499907403},"codcen":"46023377","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP ByS FORMACI\u00d3N","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"ByS FORMACI\u00d3N","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. REGNE DE VALENCIA, 62","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963746682","fax":"963953389","mail":"bsformacion@bsformacion.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.395014,39.49397399907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39501399999999887,"lat":39.49397399907382},"codcen":"46023493","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE NANSY","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"NANSY","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. BURJASSOT, 218","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963496276","fax":"963460990","mail":"e.i.nansy@colegio-argos.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.403061,39.451396999074106],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40306100000000045,"lat":39.451396999074106},"codcen":"46024072","dlibre":"CEIP SANT ISIDRE","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SANT ISIDRE","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JOSEP ANDREU ALABARTA, 43","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205510","fax":"961205511","mail":"46024072@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.338377,39.465436999074015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33837700000000165,"lat":39.465436999074015},"codcen":"46024102","dlibre":"EI LES RONDALLES","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL","despecific":"LES RONDALLES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JOS\u00c9 M.CERVERA LLORET, 2","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566010","fax":"962566011","mail":"46024102@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.410905,39.472503999073965],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.410905,"lat":39.472503999073965},"codcen":"46024254","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL COLE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL COLE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CM. VIEJO DE XIRIVELLA, 31","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963599218","fax":"0","mail":"elcoleolivereta@yahoo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.392396,39.443815999074154],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3923960000000004,"lat":39.443815999074154},"codcen":"46024291","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL OSITO AZUL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL OSITO AZUL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. REVERENDO JOS\u00c9 NOGUERA, 26","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963781491","fax":"0","mail":"ositoazul@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391471,39.454285999074074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39147100000000096,"lat":39.454285999074074},"codcen":"46024370","dlibre":"CENTRE PRIVAT OLLER 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"OLLER 2","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. LLANERA DE RANES, 3","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963223627","fax":"0","mail":"oller2colegio@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367424,39.46275399907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3674239999999998,"lat":39.46275399907402},"codcen":"46024497","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL GUPPY","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"GUPPY","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. LUIS DE SANT\u00c1NGEL, 7-9 B","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963208808","fax":"0","mail":"eiguppy95@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.351174,39.46870299907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3511739999999996,"lat":39.46870299907398},"codcen":"46024734","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CUCURUCHO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL CUCURUCHO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. LORENZO PALMIRENO, 10","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"623028421","fax":"0","mail":"ceielpontetmagic@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.343038,39.461506999074025],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34303800000000034,"lat":39.461506999074025},"codcen":"46024862","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ALADDIN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ALADDIN","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. RODRIGO DE PERTEG\u00c1S, 25","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963250023","fax":"0","mail":"pilarramosprietoaladdin@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36845,39.487382999073866],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3684499999999994,"lat":39.487382999073866},"codcen":"46025131","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ARCO IRIS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ARCO IRIS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALMAZORA, 72-B","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963612546","fax":"963612546","mail":"info@escuelainfantil-arcoiris.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401955,39.48977599907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40195499999999934,"lat":39.48977599907385},"codcen":"46025374","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA LA CLAVE","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"LA CLAVE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAN CLEMENTE, 1","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963494436","fax":"0","mail":"admin@la-clave.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.410314,39.46455099907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4103140000000002,"lat":39.46455099907401},"codcen":"46025799","dlibre":"CENTRE ESPEC\u00cdFIC D'EDUCACI\u00d3 A DIST\u00c0NCIA CEED","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC D'EDUCACI\u00d3 A DIST\u00c0NCIA","despecific":"CEED","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 34","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206990","fax":"961206991","mail":"46025799@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.327805,39.484428999073884],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3278050000000011,"lat":39.484428999073884},"codcen":"46025842","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ, S\/N","codpos":"46120","municipio":"Alboraia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963726132","fax":"0","mail":"gestion@patacova.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.344911,39.470091999073986],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3449109999999999,"lat":39.470091999073986},"codcen":"46026639","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL MERAVELLES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"MERAVELLES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. IMPRESOR JOS\u00c9 DE ORGA, 10","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960014551","fax":"0","mail":"info@lescolainfantilmeravelles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391581,39.44656699907412],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.391580999999999,"lat":39.44656699907412},"codcen":"46026901","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DE LA UNI\u00d3 MUSICAL L'HORTA","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"UNI\u00d3 MUSICAL L'HORTA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. INGENIERO JOS\u00c9 SIRERA, 24","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963280468","fax":"0","mail":"umlhorta@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.395433,39.49278199907383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39543299999999965,"lat":39.49278199907383},"codcen":"46026998","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL CASTILLO 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"EL CASTILLO 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALQUER\u00cdAS DE BELLVER, 30","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963403074","fax":"0","mail":"info@escuelainfantilelcastillo.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.332344,39.466474999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33234400000000053,"lat":39.466474999074},"codcen":"46027073","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ELS MARINERETS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ELS MARINERETS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VICENTE BRULL, 76","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963282080","fax":"0","mail":"pancisv@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377735,39.49584499907381],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3777350000000003,"lat":39.49584499907381},"codcen":"46027152","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DIXIE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"DIXIE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR RODR\u00cdGUEZ DE LA FUENTE, 4","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"626458968","fax":"0","mail":"ei_dixie@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.357217,39.46242199907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3572170000000013,"lat":39.46242199907401},"codcen":"46027218","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ALAMEDA VAL\u00c8NCIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ALAMEDA VAL\u00c8NCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"PS. ALAMEDA, 39","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"663882530","fax":"0","mail":"info@escuelainfantilalameda.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376915,39.453206999074084],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3769149999999994,"lat":39.453206999074084},"codcen":"46027954","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BOLQUERETS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BOLQUERETS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PEDREGUER, 15","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963345017","fax":"0","mail":"info@escuelainfantilbolquerets.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354969,39.501065999073774],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35496900000000114,"lat":39.501065999073774},"codcen":"46028028","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP FOLGUERA-VICENT","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"FOLGUERA-VICENT","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. DIVINO MAESTRO, 14","codpos":"46120","municipio":"Alboraia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961864073","fax":"961852789","mail":"informacion@folgueravicent.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.326774,39.47907799907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3267740000000013,"lat":39.47907799907393},"codcen":"46028107","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE INFANTES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"INFANTES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CAVITE, 53","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"651441773","fax":"0","mail":"escuelainfantes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.341984,39.469070999073985],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3419840000000001,"lat":39.469070999073985},"codcen":"46028201","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LITTLE STARS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LITTLE STARS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. POETA ANDR\u00c9S CABRELLES, 6","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"622588911","fax":"0","mail":"ceilittlestars@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.382977,39.49539399907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3829770000000003,"lat":39.49539399907382},"codcen":"46028338","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L\u00c1PICES III","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"L\u00c1PICES III","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. R\u00cdO NERVI\u00d3N, 21-23","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963384408","fax":"0","mail":"rionervion@escuelas-infantiles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386431,39.48681399907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3864310000000013,"lat":39.48681399907388},"codcen":"46028351","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FANTASY SCHOOL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"FANTASY SCHOOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. PORTUGAL, 64","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963462297","fax":"0","mail":"fantasyschool@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.400679,39.4844679990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4006789999999997,"lat":39.4844679990739},"codcen":"46028557","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BABY IALE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BABY IALE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ESCULTOR GARC\u00cdA M\u00c1S, 21-B","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963464190","fax":"963464190","mail":"info@babyiale.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393837,39.47012499907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39383700000000094,"lat":39.47012499907398},"codcen":"46029252","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEKES DE LA OLIVERETA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PEKES DE LA OLIVERETA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. OLIMPIA  AROZENA TORRES, 18-20","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961355562","fax":"0","mail":"pekesdelaolivereta@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384521,39.46417799907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3845210000000015,"lat":39.46417799907401},"codcen":"46029628","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP I. INTER II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"I. INTER II","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MARV\u00c1, 28-30","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963519365","fax":"963411452","mail":"director@institutointer.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37252,39.49183999907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3725200000000021,"lat":39.49183999907385},"codcen":"46029801","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CHISPA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CHISPA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAN JUAN BOSCO, 14","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963663457","fax":"0","mail":"eichispa@hotmail.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35877,39.472002999073965],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3587699999999994,"lat":39.472002999073965},"codcen":"46029823","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MY HOUSE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MY HOUSE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALGINET, 6-B","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963122343","fax":"0","mail":"myhousevalencia@yahoo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.372131,39.475502999073946],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37213100000000027,"lat":39.475502999073946},"codcen":"46029902","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA CASITA DEL SOL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"LA CASITA DEL SOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. APARISI Y GUIJARRO, 7","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"722544929","fax":"0","mail":"info@lacasitadelsol.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376292,39.48656299907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37629200000000024,"lat":39.48656299907386},"codcen":"46030242","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI OSITA KINDER","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MI OSITA KINDER","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. POBLA DEL DUC, 1","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963462194","fax":"0","mail":"escuelainfantilmiositakinder1@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387043,39.456720999074065],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.387043,"lat":39.456720999074065},"codcen":"46030291","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL VIRGEN DE CORTES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"VIRGEN DE CORTES","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. URUGUAY, 41","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"655697737","fax":"0","mail":"virgendecortes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.403211,39.47805899907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4032109999999988,"lat":39.47805899907393},"codcen":"46030311","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TAMARINDOS-CAMARENA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"TAMARINDOS-CAMARENA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. HERN\u00c1NDEZ L\u00c1ZARO, 18","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963464450","fax":"0","mail":"tamarindos@colegios-sigloxxi.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39366,39.46267099907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39366000000000007,"lat":39.46267099907403},"codcen":"46030370","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AGRUPACI\u00d3N MUSICAL PATRAIX","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"AGRUPACI\u00d3N MUSICAL PATRAIX","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SALAVERT, 10-B","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963252082","fax":"0","mail":"ampatraix@ampatraix.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36857,39.48492399907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3685700000000008,"lat":39.48492399907389},"codcen":"46031131","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE AL COLE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"AL COLE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MOLINELL, 12","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"658076548","fax":"963631673","mail":"direccion@ceialcole.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.370565,39.48427599907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37056500000000003,"lat":39.48427599907391},"codcen":"46031192","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI KITA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MI KITA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SENDA DE L'AIRE, 6","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"645800075","fax":"0","mail":"mikitaalemana@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.353009,39.46267099907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35300900000000074,"lat":39.46267099907402},"codcen":"46031398","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ILLES BALEARS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ILLES BALEARS","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. BALEARES, 45","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963375429","fax":"0","mail":"baleares@centrosinfantiles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.332175,39.46742899907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3321750000000006,"lat":39.46742899907398},"codcen":"46031453","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ALMA MONTESSORI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ALMA MONTESSORI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VICENTE BRULL, 86","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963674379","fax":"0","mail":"hola@almamontessori.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.382354,39.461278999074025],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3823540000000019,"lat":39.461278999074025},"codcen":"46032196","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP I. INTER III","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"INS. INTER III","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAN VICENTE, 161","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963519365","fax":"963411452","mail":"director@institutointer.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.396688,39.470911999073955],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39668800000000076,"lat":39.470911999073955},"codcen":"46032263","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L\u00c1PICES I","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"L\u00c1PICES I","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VICENTE BRANCHAT, 5","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963705101","fax":"0","mail":"lapicesvicentebranchat@escuelas-infantiles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387526,39.44056799907416],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3875259999999991,"lat":39.44056799907416},"codcen":"46032342","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GLOBITOS 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"GLOBITOS 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALQUER\u00cdA DE BENIMASSOT, 6","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961330886","fax":"0","mail":"eiglobitos@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379468,39.49106999907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3794679999999989,"lat":39.49106999907385},"codcen":"46032536","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEKE\u00d1OS MAGOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PEKE\u00d1OS MAGOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. DOCTOR PESSET ALEIXANDRE, 58","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961933159","fax":"0","mail":"atenea200@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368975,39.455223999074086],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3689750000000004,"lat":39.455223999074086},"codcen":"46032573","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL ESCONDITE INGL\u00c9S","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL ESCONDITE INGL\u00c9S","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. DOCTOR WAKSMAN, 50-52","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"661054603","fax":"0","mail":"kinder.waksman@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.400312,39.541416999073526],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4003119999999996,"lat":39.541416999073526},"codcen":"46032603","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CUQUETS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CUQUETS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DE BENIFARAIG, 1","codpos":"46113","municipio":"Moncada","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961146896","fax":"0","mail":"cei.cuquets@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.327913,39.48531299907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.32791299999999884,"lat":39.48531299907386},"codcen":"46032676","dlibre":"CENTRE FPA MUNICIPAL PATACONA","dgenerica":"CENTRE DOCENT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 B\u00c0SICA DE PERSONES ADULTES","despecific":"MUNICIPAL PATACONA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ NOVELISTA, S","codpos":"46120","municipio":"Alboraia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961869350","fax":"0","mail":"epaalboraia@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.333323,39.464774999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33332300000000037,"lat":39.464774999074},"codcen":"46032718","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA ATEN. MUS. DEL PUERTO","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA","despecific":"ATENEO MUSICAL DEL PUERTO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FRANCISCO BALDOM\u00c1, 40","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963672333","fax":"0","mail":"sociedad@atenomusicaldelpuerto.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.392627,39.4830899990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39262699999999895,"lat":39.4830899990739},"codcen":"46032721","dlibre":"SECCI\u00d3 DE L'IES CONSELLERIA A VALENCIA","dgenerica":"SECCI\u00d3 D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"DE L'IES CONSELLERIA A VALENCIA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SAN JAVIER, 2","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206345","fax":"961206346","mail":"46032721@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.372236,39.46707299907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3722359999999991,"lat":39.46707299907399},"codcen":"46032780","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE XICOTETS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"XICOTETS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CIRILO AMOR\u00d3S, 27","codpos":"46004","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963943461","fax":"963943461","mail":"info@xicotets.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37597,39.46772099907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3759700000000005,"lat":39.46772099907399},"codcen":"46032883","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP CAPITOL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CAPITOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. RIBERA, 16","codpos":"46002","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963517177","fax":"0","mail":"info@capitolempresa.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401484,39.472046999073974],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4014840000000009,"lat":39.472046999073974},"codcen":"46033012","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP FUNDACI\u00d3N TREFOR VALENCIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"FUNDACI\u00d3N TREFOR VALENCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VEL\u00c1ZQUEZ, 13","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963134097","fax":"0","mail":"trefor@fundaciontrefor.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405443,39.48522999907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4054430000000012,"lat":39.48522999907387},"codcen":"46033449","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL SANT PAU","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL SANT PAU","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. P\u00cdO BAROJA ESQ. JOSEP ALMINYANA I","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963492083","fax":"963467200","mail":"info@escuelainfantilsantpau.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.389899,39.49156399907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3898989999999997,"lat":39.49156399907384},"codcen":"46033531","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GOMETS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"GOMETS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CASTELL\u00d3N DE RUGAT, 3","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961934039","fax":"0","mail":"info@ceigomets.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364541,39.462339999074025],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3645409999999991,"lat":39.462339999074025},"codcen":"46033565","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ITUITU","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ITUITU","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALEJANDRO VI, 6","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"633674357","fax":"0","mail":"direccion@ituitu.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393335,39.496806999073804],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.393335,"lat":39.496806999073804},"codcen":"46033668","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L'EMBOLIC","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"L'EMBOLIC","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MANUEL MELIA I FUSTER (LOCAL 2), 1","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963105568","fax":"963811502","mail":"info@ceiembolic.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373358,39.45294599907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3733580000000007,"lat":39.45294599907409},"codcen":"46033701","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MARIPOSAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MARIPOSAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. AUSI\u00c0S MARCH, 42","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963251444","fax":"0","mail":"info@escuelainfantilmariposas.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379055,39.47865499907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37905500000000075,"lat":39.47865499907393},"codcen":"46033841","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L'ESCOLETA DEL CARME","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"L'ESCOLETA DEL CARME","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PALMA, 5","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"651115285","fax":"0","mail":"pimoes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384341,39.488986999073845],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3843409999999994,"lat":39.488986999073845},"codcen":"46034144","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS CENETED","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"CENETED","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. M\u00daSICO JARQUE CUALLAD\u00d3, 9","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"675552015","fax":"0","mail":"valencia@tecnicodeportivo.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368336,39.460275999074035],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36833599999999944,"lat":39.460275999074035},"codcen":"46034171","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBINI 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BAMBINI 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PINTOR SALVADOR ABRIL, 56","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963504471","fax":"0","mail":"bambini2@ceibambini.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393485,39.49036399907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39348500000000103,"lat":39.49036399907384},"codcen":"46034600","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EXPLORA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EXPLORA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CERAMISTA MATEU, 11","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963499487","fax":"0","mail":"ceiexplora@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366445,39.478567999073924],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3664449999999995,"lat":39.478567999073924},"codcen":"46034740","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP EUROPEO DE VALENCIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CENTRO PROFESIONAL EUROPEO DE VALENCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GENERAL ELIO (EDIFICI B), 2","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960452815","fax":"0","mail":"cpevalencia@universidadeuropea.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.382301,39.46940999907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3823010000000003,"lat":39.46940999907399},"codcen":"46034909","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP ANA SALMER\u00d3N FORMACI\u00d3N","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"ANA SALMER\u00d3N FORMACI\u00d3N","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GUILLEM DE CASTRO, 43","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962062353","fax":"0","mail":"escuela@anasalmeron.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397276,39.45948899907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3972760000000007,"lat":39.45948899907403},"codcen":"46035379","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FEBES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"FEBES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VALL D'UIX\u00d3, 6","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963201344","fax":"0","mail":"info@febes.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33924,39.47258299907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3392399999999988,"lat":39.47258299907397},"codcen":"46035847","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP FUNDACI\u00d3N PASCUAL TOM\u00c1S","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"FUNDACI\u00d3N PASCUAL TOM\u00c1S","regimen":"PRIVADO","direccion":"PZ. JOS\u00c9 MAR\u00cdA ORENSE, 10","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963567945","fax":"0","mail":"info@fundacionpascualtomas.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363238,39.465099999074006],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36323800000000067,"lat":39.465099999074006},"codcen":"46035896","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS ELITE SPORT","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"ELITE SPORT","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SALAMANCA, 45","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"693220600","fax":"0","mail":"elitesportvalencia@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.357914,39.46837499907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3579140000000001,"lat":39.46837499907398},"codcen":"46036256","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA YAMAHA MUSIC SCHOOL","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"YAMAHA MUSIC SCHOOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SANTA ROSA, 8 BAIX","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960715432","fax":"0","mail":"info@ymsvalencia.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371347,39.48358099907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3713470000000009,"lat":39.48358099907389},"codcen":"46036311","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA VICENT VENTURA","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"VICENT VENTURA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CONVENT DE CARMELITES, 1","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963189240","fax":"0","mail":"46036311@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377957,39.495029999073815],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3779570000000015,"lat":39.495029999073815},"codcen":"46036359","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CIM BANDA PARROQUIAL DE TORREFIEL","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"CIM BANDA PARROQUIAL DE TORREFIEL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PINTOR JOAN BAPTISTA PORCAR, 13","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"639130858","fax":"0","mail":"correo@bandatorrefiel.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.362345,39.46364799907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3623449999999995,"lat":39.46364799907402},"codcen":"46036402","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS GM FOOTBALL ACADEMY","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"GM FOOTBALL ACADEMY","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SALAMANCA, 55","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"910089832","fax":"0","mail":"info@gmfacademy.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388493,39.4835959990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38849300000000075,"lat":39.4835959990739},"codcen":"46036530","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA C. INSTRUCTIVO MUSICAL TENDETES","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"CENTRO INSTRUCTIVO MUSICAL TENDETES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOAQU\u00cdN BALLESTER, 27-7","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"635430867","fax":"0","mail":"bandatendetes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383988,39.47137699907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3839880000000003,"lat":39.47137699907397},"codcen":"46036669","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA MATILDE SALVADOR","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"MATILDE SALVADOR","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GUILLEM DE CASTRO, 73","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963920786","fax":"0","mail":"info@elmicalet.cat"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388376,39.48664399907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3883759999999993,"lat":39.48664399907388},"codcen":"46036888","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIRATAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PIRATAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"PZ. POETA SALVADOR RUEDA, 6","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"655358214","fax":"0","mail":"ceipiratasvlc@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33215,39.45979799907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33214999999999956,"lat":39.45979799907404},"codcen":"46036967","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP CF FOLGADO-PORT","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CF FOLGADO-PORT","regimen":"PRIVADO","direccion":"CM. ACC. D\u00c1RSENA EMBARC. MENORES PUERT","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963976605","fax":"0","mail":"gestion@cffolgado.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376108,39.459821999074045],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3761079999999999,"lat":39.459821999074045},"codcen":"46037054","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE RUZAFA MONTESSORI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"RUZAFA MONTESSORI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. LITERATO AZOR\u00cdN, 28","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"640766376","fax":"0","mail":"info@ruzafamontessori.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363273,39.50347799907377],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36327300000000073,"lat":39.50347799907377},"codcen":"46008273","dlibre":"CEP 9 D'OCTUBRE","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA","despecific":"9 D'OCTUBRE","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. REI EN JAUME, S\/N","codpos":"46016","municipio":"Tavernes Blanques","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566880","fax":"962566881","mail":"46008273@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.424052,39.50078299907378],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.42405199999999965,"lat":39.50078299907378},"codcen":"46009034","dlibre":"CENTRE PRIVAT EL AVE MAR\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"EL AVE MAR\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. CAMPAMENT, 57-59","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963643811","fax":"963646391","mail":"avemariav@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.418744,39.494127999073825],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4187440000000003,"lat":39.494127999073825},"codcen":"46009061","dlibre":"CEIP CAMI DE L'HORTA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CAMI DE L'HORTA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CM. VIEJO DE PATERNA, S\/N","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566400","fax":"962566401","mail":"46009061@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.411872,39.501157999073776],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.41187199999999985,"lat":39.501157999073776},"codcen":"46009071","dlibre":"CEIP BENIM\u00c0MET","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"BENIM\u00c0MET","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. RAFAEL TENES ESCRICH, 56","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566410","fax":"962566411","mail":"46009071@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364987,39.42826099907423],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3649870000000001,"lat":39.42826099907423},"codcen":"46009150","dlibre":"CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. FORTUNA, S\/N","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963960743","fax":"963960743","mail":"col.castellar@trinitarias.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.374898,39.47887099907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3748980000000003,"lat":39.47887099907392},"codcen":"46009460","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -CARMELITAS-","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS -CARMELITAS-","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. MURO SANTA ANA, 5","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963910512","fax":"963922768","mail":"sagradocorazonvalencia@vedruna.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367229,39.46335299907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3672290000000008,"lat":39.46335299907402},"codcen":"46009654","dlibre":"CENTRE PRIVAT CENTRO DE ESTUDIOS GARC\u00cdA BROCH","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"CENTRO DE ESTUDIOS GARC\u00cdA BROCH","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PEDRO III EL GRANDE, 46","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963732057","fax":"963952320","mail":"secretaria@colegiogarciabroch.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368761,39.462985999074014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.368760999999999,"lat":39.462985999074014},"codcen":"46009708","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN JOS\u00c9 HH. FRANCISCANAS DE LA INMACULADA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN JOS\u00c9 HERMANAS FRANCISCANAS DE LA INMACULADA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. DOCTOR SUMSI, 5","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963733084","fax":"963733084","mail":"colegio@sanjosehfi.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369413,39.46746399907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3694129999999995,"lat":39.46746399907399},"codcen":"46009711","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN VICENTE FERRER-DOMINICOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN VICENTE FERRER-DOMINICOS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ISABEL LA CAT\u00d3LICA, 25","codpos":"46004","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963536600","fax":"963536601","mail":"svferrerv@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363383,39.464984999074005],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3633829999999999,"lat":39.464984999074005},"codcen":"46009733","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAGRADO CORAZ\u00d3N HH.MARISTAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAGRADO CORAZ\u00d3N HH.MARISTAS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. SALAMANCA, 45","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963742011","fax":"963349783","mail":"secretaria@maristasvalencia.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.362999,39.46016899907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3629990000000004,"lat":39.46016899907404},"codcen":"46009812","dlibre":"CENTRE PRIVAT LICEO CORBI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"LICEO CORBI","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. VILLAHERMOSA, 6","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963331880","fax":"963331880","mail":"liceocorbi@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.378273,39.45121399907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3782729999999994,"lat":39.45121399907409},"codcen":"46009903","dlibre":"CENTRE PRIVAT ACADEMIA JARD\u00cdN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ACADEMIA JARD\u00cdN","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. BERNAT Y DESCOLL, 46","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963333736","fax":"963338057","mail":"caj@cece.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385627,39.465329999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38562699999999966,"lat":39.465329999074},"codcen":"46010164","dlibre":"CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL SOCORRO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DEL SOCORRO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. SALAS QUIROGA, 9","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963841119","fax":"963845731","mail":"nssv@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393716,39.47375299907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39371599999999995,"lat":39.47375299907396},"codcen":"46010243","dlibre":"CENTRE PRIVAT INMACULADO CORAZ\u00d3N DE MAR\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"INMACULADO CORAZ\u00d3N DE MAR\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. GONZ\u00c1LEZ MART\u00cd, 4","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963821350","fax":"963859370","mail":"direccionicm@icmaria.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405191,39.46421599907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40519100000000124,"lat":39.46421599907401},"codcen":"46010267","dlibre":"CENTRE INTEGRAT LA PUR\u00cdSIMA-FRANCISCANAS","dgenerica":"CENTRE INTEGRAT DE M\u00daSICA I ENS. R\u00c8GIM GENERAL","despecific":"LA PUR\u00cdSIMA-FRANCISCANAS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. TRES CRUCES, 49","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963792369","fax":"963792233","mail":"lapurisima@hfi.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.404541,39.468410999073996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4045409999999993,"lat":39.468410999073996},"codcen":"46010553","dlibre":"CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. JUMILLA, 6","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963793568","fax":"963594426","mail":"secretaria@colegiofatima.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386206,39.48629799907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38620600000000027,"lat":39.48629799907387},"codcen":"46010668","dlibre":"CENTRE PRIVAT MANTELLATE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"MANTELLATE","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. MARCHALENES, 80","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963494425","fax":"963466380","mail":"mantellate@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.375043,39.48559499907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3750430000000003,"lat":39.48559499907388},"codcen":"46010735","dlibre":"CENTRE PRIVAT MERCURIO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"MERCURIO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. RUAYA, 16-18","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963472036","fax":"963484679","mail":"info@colegiomercurio.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387472,39.48354899907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3874720000000002,"lat":39.48354899907388},"codcen":"46010747","dlibre":"CENTRE PRIVAT MAR\u00cdA INMACULADA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"MAR\u00cdA INMACULADA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. RICARDO MICO, 26","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963406143","fax":"963403106","mail":"valenciacmi@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37346,39.49297199907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3734600000000013,"lat":39.49297199907382},"codcen":"46010796","dlibre":"CENTRE PRIVAT MAR\u00cdA AUXILIADORA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"MAR\u00cdA AUXILIADORA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. DE LA CONSTITUCI\u00d3N, 178","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963650850","fax":"0","mail":"titularvalencia@salesianas.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385723,39.482836999073896],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38572300000000087,"lat":39.482836999073896},"codcen":"46010863","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN JUAN BOSCO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN JUAN BOSCO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. GREGORIO GEA, 21","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963495539","fax":"963495100","mail":"sjbosco@live.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.326315,39.46730699907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3263150000000013,"lat":39.46730699907398},"codcen":"46010899","dlibre":"CEE P\u00daB. RUIZ JIM\u00c9NEZ","dgenerica":"CENTRE D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL","despecific":"RUIZ JIM\u00c9NEZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. MEDITERR\u00c1NEO, S\/N","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205710","fax":"961205711","mail":"46010899@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373889,39.49154799907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.373888999999999,"lat":39.49154799907384},"codcen":"46010905","dlibre":"CENTRE PRIVAT SALESIANOS SAN ANTONIO ABAD","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SALESIANOS SAN ANTONIO ABAD","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. PRIMADO REIG, 2","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963655700","fax":"963654819","mail":"secretaria.valencia.saa@salesianos.edu"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361851,39.484070999073886],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36185100000000137,"lat":39.484070999073886},"codcen":"46011028","dlibre":"CENTRE PRIVAT CLARET","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"CLARET","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. SOLEDAD DOMENECH, 8-12","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963694351","fax":"963694351","mail":"direccion@claretvalenciabenimaclet.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364705,39.476145999073935],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3647050000000015,"lat":39.476145999073935},"codcen":"46011065","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. MICER MASC\u00d3, 5","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963690700","fax":"963691608","mail":"colegio.calasanzval@escolapiosbetania.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363586,39.482064999073906],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36358599999999985,"lat":39.482064999073906},"codcen":"46011090","dlibre":"CENTRE ESTRANGER COLEGIO ALEM\u00c1N DE VALENCIA","dgenerica":"CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER","despecific":"COLEGIO ALEM\u00c1N DE VALENCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JAIME ROIG, 14-16","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963690100","fax":"963691043","mail":"dsvalencia@dsvalencia.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.329457,39.4817849990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3294569999999999,"lat":39.4817849990739},"codcen":"46011387","dlibre":"CENTRE PRIVAT ESCUELAS P\u00cdAS-MALVARROSA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ESCUELAS P\u00cdAS-MALVARROSA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. GRAN CANARIA, 1","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963716277","fax":"963724041","mail":"colegio.malvarrosa@escolapiosbetania.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.332433,39.465809999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.332432999999999,"lat":39.465809999074},"codcen":"46011478","dlibre":"CENTRE PRIVAT PUREZA DE MAR\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"PUREZA DE MAR\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. VICENTE GALLART, 25","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963712311","fax":"963711506","mail":"direccion@pmariagrao.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.342852,39.46147799907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.342852,"lat":39.46147799907402},"codcen":"46011491","dlibre":"CENTRE PRIVAT TRAFALGAR","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"TRAFALGAR","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. RODRIGO PERTEGAZ, 29","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963302494","fax":"963360873","mail":"direccion@colegiotrafalgar.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354694,39.467076999073996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3546940000000004,"lat":39.467076999073996},"codcen":"46011508","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANTA ANA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANTA ANA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. DEL PUERTO, 51","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963690674","fax":"963625117","mail":"secretaria@pcsantaana.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.341687,39.46971499907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34168699999999824,"lat":39.46971499907397},"codcen":"46011569","dlibre":"CEIP PROFESOR SANTIAGO GRISOLIA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PROFESOR SANTIAGO GRISOLIA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. RAMON DE CAMPOAMOR, 89","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963729577","fax":"0","mail":"s_grisolia@valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.353536,39.460599999074034],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3535360000000009,"lat":39.460599999074034},"codcen":"46011612","dlibre":"CENTRE PRIVAT AVE MAR\u00cdA DE PE\u00d1ARROCHA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"AVE MAR\u00cdA DE PE\u00d1ARROCHA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. FRANCIA, 3","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963370000","fax":"963372482","mail":"secretaria@colavem.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.333152,39.44935899907411],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3331520000000005,"lat":39.44935899907411},"codcen":"46011661","dlibre":"CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOS DESAMPARADOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOS DESAMPARADOS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PARQUE DE NAZARET, 82","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963678229","fax":"963675835","mail":"nsdesamparadosval@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.406119,39.47139799907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40611900000000006,"lat":39.47139799907396},"codcen":"46011776","dlibre":"CENTRE PRIVAT SOM ESCOLA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SOM ESCOLA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ARCHENA, 6","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963792352","fax":"963792352","mail":"somescola@somescola.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.412103,39.47188499907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.41210299999999994,"lat":39.47188499907397},"codcen":"46011791","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANTA CRUZ","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANTA CRUZ","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. VIEJO DE XIRIVELLA, 5-26","codpos":"46920","municipio":"Mislata","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963835342","fax":"963835342","mail":"colsantacruz@telefonica.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.409606,39.47007499907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40960599999999997,"lat":39.47007499907398},"codcen":"46011879","dlibre":"CENTRE PRIVAT PUREZA DE MAR\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"PUREZA DE MAR\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. DEL CID, 142","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963791200","fax":"963599237","mail":"pmariav@planalfa.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40886,39.465345999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4088599999999991,"lat":39.465345999074},"codcen":"46011892","dlibre":"CENTRE PRIVAT CLARET FUENSANTA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"CLARET FUENSANTA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"PZ. MURCIA, 9","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963791914","fax":"963791914","mail":"direccion@claretfuensanta.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.402487,39.489825999073865],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40248700000000104,"lat":39.489825999073865},"codcen":"46011961","dlibre":"CENTRE PRIVAT NI\u00d1O JES\u00daS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NI\u00d1O JES\u00daS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. SAN CLEMENTE, 13","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963494436","fax":"963494436","mail":"administracion@colegio-njesus.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393555,39.49308799907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.393555,"lat":39.49308799907382},"codcen":"46011971","dlibre":"CENTRE PRIVAT MARJO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MARJO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PINTOR MATARANA, 3-5","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963491314","fax":"963491314","mail":"colegiomarjo@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368493,39.49617599907381],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36849300000000046,"lat":39.49617599907381},"codcen":"46012021","dlibre":"CENTRE PRIVAT MARNI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"MARNI","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PADRE VI\u00d1AS, 94","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963650198","fax":"963650162","mail":"marni@colegios-sigloxxi.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381419,39.478806999073925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3814190000000012,"lat":39.478806999073925},"codcen":"46012136","dlibre":"CEIP SANTA TERESA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SANTA TERESA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DE L'HORT D'EN CENDRA, 3","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566740","fax":"962566741","mail":"46012136@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.374104,39.466306999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3741040000000004,"lat":39.466306999074},"codcen":"46012151","dlibre":"CEIP SAN JUAN DE RIBERA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SAN JUAN DE RIBERA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CIRILO AMOR\u00d3S, 3","codpos":"46004","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207735","fax":"961207736","mail":"46012151@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.360328,39.46019399907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3603279999999995,"lat":39.46019399907405},"codcen":"46012227","dlibre":"CEIP MONTOLIVET","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MONTOLIVET","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. PARQUE MONTEOLIVETE, 3","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566700","fax":"962566701","mail":"46012227@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388947,39.470217999073974],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38894700000000054,"lat":39.470217999073974},"codcen":"46012367","dlibre":"CEIP TEODORO LLORENTE","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"TEODORO LLORENTE","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JUAN LLORENS, 59","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205780","fax":"961205781","mail":"46012367@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.335849,39.47412699907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3358489999999992,"lat":39.47412699907394},"codcen":"46012598","dlibre":"CEIP NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. AMAD\u00cdS DE GAULA, S\/N","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205150","fax":"961205151","mail":"46012598@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.341799,39.465792999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34179899999999896,"lat":39.465792999074},"codcen":"46012616","dlibre":"CEIP JAUME I","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"JAUME I","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JER\u00d3NIMO MONSORIU, 21","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566650","fax":"962566651","mail":"46012616@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.337378,39.468753999073975],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3373780000000007,"lat":39.468753999073975},"codcen":"46012631","dlibre":"CEIP SAN PEDRO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SAN PEDRO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PEDRO DE VALENCIA, S\/N","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566350","fax":"962566351","mail":"46012631@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.327229,39.47531799907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.32722900000000055,"lat":39.47531799907395},"codcen":"46012641","dlibre":"CEIP CAVITE-ISLA DE HIERRO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CAVITE-ISLA DE HIERRO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. MALVARROSA, 2","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566630","fax":"962566631","mail":"46012641@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3736,39.432368999074214],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37360000000000027,"lat":39.432368999074214},"codcen":"46012689","dlibre":"CEIP FORN D'ALCEDO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"FORN D'ALCEDO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CM. ALABAU, 30","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566430","fax":"962566431","mail":"46012689@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366183,39.450882999074096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3661829999999993,"lat":39.450882999074096},"codcen":"46012732","dlibre":"CEIP LES ARTS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"LES ARTS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. HERMANOS MARISTAS, S\/N","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566750","fax":"962566751","mail":"46012732@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393519,39.43412699907419],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3935190000000007,"lat":39.43412699907419},"codcen":"46012768","dlibre":"CEIP PADRE MANJ\u00d3N","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PADRE MANJ\u00d3N","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. FERNANDO CABEDO TORRENTS, S\/N","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566690","fax":"962566691","mail":"46012768@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397015,39.46059599907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39701500000000045,"lat":39.46059599907405},"codcen":"46012771","dlibre":"CEIP RODR\u00cdGUEZ FORNOS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"RODR\u00cdGUEZ FORNOS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. VIRGEN DE LA CABEZA, 26","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205835","fax":"961205836","mail":"46012771@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391152,39.49134099907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.391152,"lat":39.49134099907385},"codcen":"46012811","dlibre":"CEIP SALVADOR TUSET","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SALVADOR TUSET","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALAMO, 2","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566730","fax":"962566731","mail":"46012811@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393271,39.49968199907378],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.393271000000001,"lat":39.49968199907378},"codcen":"46012823","dlibre":"CEIP CIUTAT ARTISTA FALLER","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CIUTAT ARTISTA FALLER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. REGINO MAS, S\/N","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205475","fax":"961205476","mail":"46012823@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377175,39.468230999073995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.377174999999999,"lat":39.468230999073995},"codcen":"46012872","dlibre":"IES LUIS VIVES","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"LUIS VIVES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SAN PABLO, 4","codpos":"46002","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205945","fax":"961205946","mail":"46012872@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367725,39.46475799907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36772500000000086,"lat":39.46475799907402},"codcen":"46012902","dlibre":"IES SAN VICENTE FERRER","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN VICENTE FERRER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALMIRANTE CADARSO, 20-22","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206175","fax":"961206176","mail":"46012902@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.395679,39.454850999074075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39567900000000034,"lat":39.454850999074075},"codcen":"46012963","dlibre":"IES JUAN DE GARAY","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"JUAN DE GARAY","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JUAN DE GARAY, 25","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206045","fax":"961206046","mail":"46012963@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.325695,39.47859299907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3256950000000012,"lat":39.47859299907391},"codcen":"46013086","dlibre":"IES ISABEL DE VILLENA","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"ISABEL DE VILLENA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ISABEL DE VILLENA, 4","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206190","fax":"961206191","mail":"46013086@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33887,39.46769399907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33887000000000017,"lat":39.46769399907399},"codcen":"46013098","dlibre":"IES SOROLLA","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"SOROLLA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO, 2","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206060","fax":"961206061","mail":"46013098@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3681,39.46364599907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3680999999999998,"lat":39.46364599907402},"codcen":"46013104","dlibre":"CIPFP VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ","dgenerica":"CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL","despecific":"VICENTE BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. REGNE DE VALENCIA, 46","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205915","fax":"961205916","mail":"46013104@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.402598,39.466488999073995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4025980000000001,"lat":39.466488999073995},"codcen":"46013426","dlibre":"CEIP RAQUEL PAYA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"RAQUEL PAYA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. M\u00daSICO AYLLON, 41","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566330","fax":"962566331","mail":"46013426@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39171,39.44607799907413],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3917100000000005,"lat":39.44607799907413},"codcen":"46013463","dlibre":"CEIP SARA FERN\u00c1NDEZ","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SARA FERN\u00c1NDEZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. REVERENDO JOS\u00c9 NOGUERA, 4","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566760","fax":"962566761","mail":"46013463@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364301,39.4807219990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36430100000000104,"lat":39.4807219990739},"codcen":"46013633","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SANTA KLAUS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SANTA KLAUS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JAIME ROIG, 6","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963692358","fax":"0","mail":"escuela.infantil.santa.klaus@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383041,39.47681699907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3830410000000006,"lat":39.47681699907393},"codcen":"46013669","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP CIUTAT VELLA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CIUTAT VELLA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PINTOR ZARI\u00d1ENA, 7","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963926300","fax":"963926300","mail":"informacion@centreciutatvella.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399113,39.49752499907381],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3991129999999986,"lat":39.49752499907381},"codcen":"46014212","dlibre":"CENTRE PRIVAT ARGOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ARGOS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. BURJASSOT, 291","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963490734","fax":"963490734","mail":"colegio-argos@colegio-argos.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364069,39.454121999074054],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3640690000000002,"lat":39.454121999074054},"codcen":"46014224","dlibre":"IES FONT DE SANT LLU\u00cdS","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"FONT DE SANT LLU\u00cdS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. HERMANOS MARISTAS, 25","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206065","fax":"961206066","mail":"46014224@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38155,39.46181799907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3815500000000007,"lat":39.46181799907402},"codcen":"46014251","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP INS. INTER IV","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"INS. INTER IV","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GIL Y MORTE, 27-29","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963519365","fax":"963411542","mail":"director@institutointer.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.403366,39.45441999907407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40336599999999984,"lat":39.45441999907407},"codcen":"46014856","dlibre":"CEIP NICOLAU PRIMITIU G\u00d3MEZ SERRANO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"NICOLAU PRIMITIU G\u00d3MEZ SERRANO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ARQUITECTO SEGURA DEL LAGO, 9","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566070","fax":"962566071","mail":"46014856@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358257,39.46936299907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3582570000000006,"lat":39.46936299907397},"codcen":"46015174","dlibre":"EI AP\u00d3STOL SANTIAGO","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL","despecific":"AP\u00d3STOL SANTIAGO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. PERIODISTA VICENTE ROS BELDA, 1","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205470","fax":"961205471","mail":"46015174@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401655,39.489858999073846],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40165499999999915,"lat":39.489858999073846},"codcen":"46015231","dlibre":"EI NI\u00d1O JES\u00daS","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL","despecific":"NI\u00d1O JES\u00daS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SAN CLEMENTE, 13","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205855","fax":"961205856","mail":"46015231@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39858,39.4813199990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3985800000000006,"lat":39.4813199990739},"codcen":"46015711","dlibre":"IES CAMPANAR","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"CAMPANAR","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. BADAJOZ, S\/N","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206205","fax":"961206206","mail":"46015711@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.351359,39.469437999073975],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3513590000000008,"lat":39.469437999073975},"codcen":"46015782","dlibre":"CEIP ANGELINA CARNICER","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"ANGELINA CARNICER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PUEBLA DE FARNALS, 30","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962565270","fax":"962565271","mail":"46015782@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379055,39.454726999074076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3790550000000004,"lat":39.454726999074076},"codcen":"46015800","dlibre":"CEIP RAFAEL MATEU C\u00c1MARA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"RAFAEL MATEU C\u00c1MARA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. CERAMISTA GIMENO, S\/N","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566720","fax":"962566721","mail":"46015800@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.355382,39.48431899907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3553820000000006,"lat":39.48431899907388},"codcen":"46015885","dlibre":"CEIP PARE CATAL\u00c0","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PARE CATAL\u00c0","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PARE ALEGRE, 22","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205400","fax":"961205401","mail":"46015885@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38487,39.47142099907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3848699999999995,"lat":39.47142099907397},"codcen":"46015991","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP DANIEL MATALL\u00cdN, SL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"DANIEL MATALL\u00cdN, SL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MAESTRO PALAU, 7-10","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963911367","fax":"963917424","mail":"gestion@danielmatallin.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.362376,39.503245999073755],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.362376,"lat":39.503245999073755},"codcen":"46016816","dlibre":"CEP REI EN JAUME","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA","despecific":"REI EN JAUME","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. REI EN JAUME, S\/N","codpos":"46016","municipio":"Tavernes Blanques","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205410","fax":"961205411","mail":"46016816@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.346831,39.48373999907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3468310000000004,"lat":39.48373999907389},"codcen":"46016993","dlibre":"ESCOLA SUPERIOR D'ART DRAM\u00c0TIC","dgenerica":"ESCOLA SUPERIOR D'ART DRAM\u00c0TIC","despecific":null,"regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CM. DE VERA, 29","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206980","fax":"961206981","mail":"46016993@iseacv.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379299,39.48933699907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37929900000000105,"lat":39.48933699907385},"codcen":"46017195","dlibre":"IES EL CLOT","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"EL CLOT","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JUST RAM\u00cdREZ, 34","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205950","fax":"961205951","mail":"46017195@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.374265,39.4980059990738],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37426500000000046,"lat":39.4980059990738},"codcen":"46017237","dlibre":"CEIP ANTONIO MACHADO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"ANTONIO MACHADO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. SAN JER\u00d3NIMO, S\/N","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962565280","fax":"962566281","mail":"46017237@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.394499,39.484418999073895],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3944989999999993,"lat":39.484418999073895},"codcen":"46017729","dlibre":"CEIP COMUNITAT VALENCIANA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"COMUNITAT VALENCIANA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. P\u00cdO XII, 34","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962565290","fax":"962565291","mail":"46017729@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.410142,39.46475799907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4101419999999999,"lat":39.46475799907402},"codcen":"46018059","dlibre":"IES N\u00daMERO 26","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"N\u00daMERO 26","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 34","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206085","fax":"961206086","mail":"46018059@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.402063,39.461626999074035],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40206300000000106,"lat":39.461626999074035},"codcen":"46018141","dlibre":"CEIP CIUDAD DE BOLONIA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CIUDAD DE BOLONIA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. TORRENT, 35","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205735","fax":"961205736","mail":"46018141@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.351519,39.47867199907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3515190000000005,"lat":39.47867199907392},"codcen":"46018333","dlibre":"CEIP FEDERICO GARC\u00cdA LORCA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"FEDERICO GARC\u00cdA LORCA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CLARIANO, S\/N","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566260","fax":"962566261","mail":"46018333@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.336918,39.46515599907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3369180000000002,"lat":39.46515599907401},"codcen":"46018588","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE DANSA MAR\u00cdA CARBONELL","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE DANSA","despecific":"ESTUDIO DANZA MAR\u00cdA CARBONELL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALCALDE CANO COLOMA, 7","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963805843","fax":"963934789","mail":"info@mariacarbonell.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.327692,39.47738799907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.32769200000000004,"lat":39.47738799907393},"codcen":"46019416","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA MALVARROSA","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"MALVARROSA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. CRONISTA FCO. MOMBLANCH, S\/N","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206775","fax":"961206776","mail":"46019416@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.342454,39.466124999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3424540000000007,"lat":39.466124999074},"codcen":"46019428","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA CENTRO SOCIAL DEL GRAO","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"CENTRO SOCIAL DEL GRAO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JER\u00d3NIMO MONSORIU, 19","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206995","fax":"961206996","mail":"46019428@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366846,39.49490499907381],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36684599999999956,"lat":39.49490499907381},"codcen":"46019453","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA REINA DO\u00d1A GERMANA","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"REINA DO\u00d1A GERMANA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ESTEBAN DOLZ DEL CASTELLAR, 2","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206780","fax":"961206781","mail":"46019453@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401891,39.46702099907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4018910000000016,"lat":39.46702099907401},"codcen":"46019489","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA PARC DE L'OEST","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"PARC DE L'OEST","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SUMACARCEL, S\/N","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206790","fax":"961206791","mail":"46019489@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.355275,39.48195099907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3552749999999993,"lat":39.48195099907391},"codcen":"46019571","dlibre":"IES FRANCESC FERRER I GU\u00c0RDIA","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"FRANCESC FERRER I GU\u00c0RDIA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. EMILI PANACH I RAMOS MILO, S\/N","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206245","fax":"961206246","mail":"46019571@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.350177,39.47235699907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3501770000000014,"lat":39.47235699907395},"codcen":"46019817","dlibre":"CEIP L'AMISTAT","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"L'AMISTAT","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. S\u00c9NECA, 13","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205740","fax":"961205741","mail":"46019817@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.356627,39.47186399907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35662700000000025,"lat":39.47186399907396},"codcen":"46019866","dlibre":"CEIP MESTALLA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MESTALLA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ERNESTO FERRER, 2","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566680","fax":"962566681","mail":"46019866@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371671,39.48004199907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37167099999999986,"lat":39.48004199907392},"codcen":"46020686","dlibre":"CEE PRIV. PAR\u00c1LISIS CEREBRAL INFANTIL CRUZ ROJA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL","despecific":"PAR\u00c1LISIS CEREBRAL INFANTIL CRUZ ROJA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ALBORAIA, 4-6","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963695954","fax":"901706698","mail":"cpcicole@cruzroja.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.333693,39.45128499907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3336929999999994,"lat":39.45128499907409},"codcen":"46020893","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CENTRE DE M\u00daSICA NATZARET","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"CENTRE DE M\u00daSICA NATZARET","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MAYOR DE NAZARET, 45","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963240065","fax":"963253677","mail":"cmdnatzaret@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.330566,39.470050999073955],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3305660000000013,"lat":39.470050999073955},"codcen":"46021095","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA POBLADOS MAR\u00cdTIMOS","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"POBLADOS MAR\u00cdTIMOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ESCALANTE, 201","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963550804","fax":"0","mail":"administracion@pobladosmaritimos.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390449,39.449384999074105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3904489999999997,"lat":39.449384999074105},"codcen":"46021401","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L'\u00c0NEC BOIG","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"L'\u00c0NEC BOIG","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. PRIMERO DE MAYO, 43","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963773788","fax":"963786762","mail":"info@lanecvalencia.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383974,39.47124299907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3839740000000002,"lat":39.47124299907398},"codcen":"46021681","dlibre":"CENTRE ELEMENTAL DE DANSA SOCIETAT CORAL EL MICALET","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE DANSA","despecific":"INSTITUT DANSA SOCIETAT CORAL EL MICALET","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GUILLEM DE CASTRO, 73","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963921856","fax":"963913267","mail":"info@elmicalet.cat"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397746,39.46155599907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39774600000000004,"lat":39.46155599907403},"codcen":"46021885","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CABIROL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL CABIROL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALQUERIA BENLLOCH, 11","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963570245","fax":"0","mail":"elcabirol@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368892,39.50697199907375],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36889199999999966,"lat":39.50697199907375},"codcen":"46022191","dlibre":"IES DE TAVERNES BLANQUES","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":null,"regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALACANT, 14","codpos":"46016","municipio":"Tavernes Blanques","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205995","fax":"961205996","mail":"46022191@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.370601,39.48235299907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3706009999999997,"lat":39.48235299907389},"codcen":"46022427","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP C.ESTUDIOS FINANCIEROS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CENTRO ESTUDIOS FINANCIEROS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALBORAIA, 23","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963614199","fax":"963933354","mail":"info@cef.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385146,39.460373999074044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38514600000000027,"lat":39.460373999074044},"codcen":"46022491","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL GIORGETA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"GIORGETA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. GIORGETA, 25","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963420970","fax":"0","mail":"ei@giorgeta.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.372412,39.45587899907407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37241199999999974,"lat":39.45587899907407},"codcen":"46022798","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CRA.\/FUENTE SAN LUIS","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"CRA.\/FUENTE SAN LUIS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MAS Y BOHER, 15","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963749097","fax":"0","mail":"agrupsanluis@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37817,39.453997999074076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3781700000000008,"lat":39.453997999074076},"codcen":"46022804","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AMPARO ITURBI","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"AMPARO ITURBI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PIANISTA AMPARO ITURBI, 64","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963282192","fax":"0","mail":"emamparoiturbi@hotmail.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369887,39.49152699907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3698870000000012,"lat":39.49152699907384},"codcen":"46022816","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DE ORRIOLS","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"ORRIOLS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. REIG GENOV\u00c9S, S\/N","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"661309889","fax":"0","mail":"mj.g.g@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.332347,39.38178099907452],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33234700000000006,"lat":39.38178099907452},"codcen":"46022932","dlibre":"IES EL SALER","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"EL SALER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. ELS PINARS, S\/N","codpos":"46012","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206010","fax":"961206011","mail":"46022932@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.410287,39.46767799907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.41028700000000107,"lat":39.46767799907398},"codcen":"46023092","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CASA CUNA SANTA ISABEL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CASA CUNA SANTA ISABEL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CASA DE LA MISERICORDIA, 8","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963790133","fax":"963797043","mail":"administracion@casacunasantaisabel.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385487,39.47691599907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3854869999999996,"lat":39.47691599907394},"codcen":"46023316","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TURIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"TURIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. TURIA, 49","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963065122","fax":"0","mail":"j.i.turia@hotmail.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391182,39.47458399907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3911820000000005,"lat":39.47458399907395},"codcen":"46023390","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA AURORA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"LA AURORA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. QUART, 132","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963840000","fax":"963846467","mail":"correo@ei-laaurora.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387923,39.453144999074084],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.387923,"lat":39.453144999074084},"codcen":"46023444","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL BAMBINOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"BAMBINOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PREVISORA, 27","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963774133","fax":"0","mail":"info@escuelainfantilbambinos.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399789,39.495819999073824],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3997889999999991,"lat":39.495819999073824},"codcen":"46023547","dlibre":"IES BENICALAP","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"BENICALAP","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DOCTOR NICASIO BENLLOCH, S\/N","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206305","fax":"961206306","mail":"46023547@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.387536,39.46012799907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38753600000000044,"lat":39.46012799907403},"codcen":"46023626","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP C.ESTUDIOS RODRIGO-GIORGETA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CENTRO ESTUDIOS RODRIGO-GIORGETA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. MARQU\u00c9S DEL CAMPO, 7","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963803557","fax":"0","mail":"fp@rodrigogiorgeta.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405282,39.464111999074014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4052820000000004,"lat":39.464111999074014},"codcen":"46023857","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA FRANCISCA PASCUAL","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"FRANCISCA PASCUAL","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. TRES CRUCES, 49","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963792369","fax":"963792233","mail":"lapurisima@hfi.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.338924,39.46691999907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33892400000000084,"lat":39.46691999907398},"codcen":"46023882","dlibre":"CEP AIORA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA","despecific":"AIORA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JUSTO Y PASTOR, 136","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566870","fax":"962566871","mail":"46023882@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391474,39.49011899907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3914740000000002,"lat":39.49011899907384},"codcen":"46024163","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE AMADEUS SCHOOL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"AMADEUS SCHOOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FLORISTA, 7-B","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963407560","fax":"963480803","mail":"info@amadeuschool.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.362744,39.476239999073925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36274400000000073,"lat":39.476239999073925},"codcen":"46024187","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL SAN PASCUAL BAYL\u00d3N","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"SAN PASCUAL BAYL\u00d3N","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR MOLINER, 10","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963695663","fax":"963695663","mail":"eispb@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.392697,39.45145899907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3926969999999999,"lat":39.45145899907409},"codcen":"46024230","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CARAGOLS I MARIETES II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CARAGOLS I MARIETES II","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. LITOGRAFO PASCUAL Y ABAD, 9","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"649244931","fax":"0","mail":"e.i.caragolsimarietes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368986,39.46136199907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3689860000000004,"lat":39.46136199907403},"codcen":"46024242","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BAMBI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PINTOR SALVADOR ABRIL, 41","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963735598","fax":"963735598","mail":"eibambi@yahoo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369437,39.45760099907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.369436999999999,"lat":39.45760099907405},"codcen":"46024308","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL SAN LUIS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"SAN LUIS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PERFECTO, 19-21","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963333269","fax":"0","mail":"cslg.informacion@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.359159,39.48660499907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3591590000000013,"lat":39.48660499907387},"codcen":"46024485","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAN JOS\u00c9","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SAN JOS\u00c9","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. BENICOLET, 6-8","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963933237","fax":"963623880","mail":"centrosjbs@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386235,39.48253099907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3862350000000008,"lat":39.48253099907389},"codcen":"46024746","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA ASOCIAC. MUSICAL ALSINA","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA","despecific":"ASOCIACI\u00d3N MUSICAL ALSINA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GREGORIO GEA, 21","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963846151","fax":"0","mail":"tesaiz_6@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401478,39.4800169990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4014780000000002,"lat":39.4800169990739},"codcen":"46024758","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LOS DUENDES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"LOS DUENDES","regimen":"PRIVADO","direccion":"PZ. POLICIA LOCAL, 1","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963401006","fax":"963401006","mail":"losduendes@losduendes.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368997,39.463076999074026],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3689970000000003,"lat":39.463076999074026},"codcen":"46024761","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL PETER PAN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"PETER PAN","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR SUMSI, 16","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963335909","fax":"0","mail":"info@escuelapeterpan.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.340966,39.466386999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34096599999999994,"lat":39.466386999074},"codcen":"46024850","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DU-DU-A","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"DU-DU-A","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MAESTRO VALLS, 36-38","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963555060","fax":"963220244","mail":"ceidudua@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.382274,39.462985999074014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38227400000000006,"lat":39.462985999074014},"codcen":"46024874","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP INUPEL II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"INUPEL II","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAN VICENTE, 144","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963429092","fax":"963418559","mail":"info@inupel.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.336177,39.474911999073946],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33617699999999967,"lat":39.474911999073946},"codcen":"46024941","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BETER\u00d3","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BETER\u00d3","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CAMPILLO DEL ALTOBUEY, 14","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963563423","fax":"0","mail":"ceibetero@passetapasset.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.345163,39.470733999073964],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3451629999999999,"lat":39.470733999073964},"codcen":"46025167","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL EDEN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL EDEN","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOS\u00c9 DE ORGA, 12-14","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963727917","fax":"0","mail":"edencentroinfantil@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.392064,39.43399699907421],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39206399999999964,"lat":39.43399699907421},"codcen":"46025180","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAMBORI-LATORRE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SAMBORI-LATORRE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALVAREZ DE SOTOMAYOR, 27-B","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963964781","fax":"0","mail":"samborivalencia@yahoo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373321,39.46417799907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37332100000000146,"lat":39.46417799907401},"codcen":"46025222","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP COLEGIO RUZAFA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"COLEGIO RUZAFA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. RUZAFA, 40","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963748552","fax":"963331922","mail":"informacion@colegioruzafa.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.360038,39.49479299907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3600380000000005,"lat":39.49479299907382},"codcen":"46025507","dlibre":"IES RASCANYA-ANTONIO CA\u00d1UELO","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"RASCANYA-ANTONIO CA\u00d1UELO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. HERMANOS MACHADO, 9","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206315","fax":"961206316","mail":"46025507@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.337679,39.46349899907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33767899999999973,"lat":39.46349899907401},"codcen":"46025702","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE JARD\u00cdN DE SERRERIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"JARD\u00cdN DE SERRERIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PEANYA, 19","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963300665","fax":"963312383","mail":"serreria@colegios-sigloxxi.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383711,39.47100899907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3837110000000003,"lat":39.47100899907395},"codcen":"46025911","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBINI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BAMBINI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GUILLEM DE CASTRO, 67","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963912806","fax":"0","mail":"bambini1@ceibambini.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383062,39.46219899907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3830619999999998,"lat":39.46219899907402},"codcen":"46025970","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP TAES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"TAES","regimen":"PRIVADO","direccion":"PJ. VENTURA FELIU, 10-12","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963413537","fax":"0","mail":"taes@taesformacion.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.330844,39.48613699907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33084399999999925,"lat":39.48613699907388},"codcen":"46026354","dlibre":"CEIP LA PATACONA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"LA PATACONA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. DE LA CALDERONA, 1","codpos":"46120","municipio":"Alboraia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205360","fax":"961205361","mail":"46026354@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.351562,39.461709999074024],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3515620000000003,"lat":39.461709999074024},"codcen":"46026421","dlibre":"CEIP TOM\u00c1S DE MONTA\u00d1ANA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"TOM\u00c1S DE MONTA\u00d1ANA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. BALEARES, 40","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566780","fax":"962566781","mail":"46026421@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368042,39.49245899907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36804199999999954,"lat":39.49245899907382},"codcen":"46026433","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MARNI II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MARNI II","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DUQUE DE MANDAS, S\/N","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963650832","fax":"963650162","mail":"secretaria@marni.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390111,39.45435399907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39011099999999993,"lat":39.45435399907409},"codcen":"46026457","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP IVAFE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"IVAFE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SANTANDER, 16-18","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961937294","fax":"963786599","mail":"ivafe@ivafe.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390294,39.4532399990741],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3902940000000007,"lat":39.4532399990741},"codcen":"46026536","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE VIRGEN DE CORTES 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"VIRGEN DE CORTES 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JER\u00d3NIMA GAL\u00c9S, 27","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963785644","fax":"963813644","mail":"virgendecortes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37183,39.45789899907406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37183000000000044,"lat":39.45789899907406},"codcen":"46026573","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SACAPUNTAS S\/CORT. NI PUNTAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SACAPUNTAS SIN CORTES NI PUNTAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CARRERA FUENTE DE SAN LUIS, 11","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963292020","fax":"0","mail":"direccion@eisacapuntas.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397604,39.465797999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39760399999999957,"lat":39.465797999074},"codcen":"46026913","dlibre":"E. PRIV. DE M\u00daSICA SOCIETAT MUSICAL LA UNI\u00d3 DE TRES FORQUES","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SOCIETAT MUSICAL LA UNI\u00d3 DE TRES FORQUES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VIRGINIA WOOLF, 2","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963235483","fax":"0","mail":"escuela@smtresforques.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.356401,39.48421599907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3564010000000007,"lat":39.48421599907389},"codcen":"46026949","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEQUES-\u00d1AJOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PEQUES-\u00d1AJOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PARE ALEGRE, 5","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963602520","fax":"0","mail":"eipeques@yahoo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366851,39.49494899907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3668509999999995,"lat":39.49494899907382},"codcen":"46026974","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP XABEC","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"XABEC","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ESTEBAN DOLZ DEL CASTELLAR, 3","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963389882","fax":"963389881","mail":"info@xabec.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358118,39.48511399907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3581179999999989,"lat":39.48511399907389},"codcen":"46027097","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA TALLER DE M\u00daSICA JOVE","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA","despecific":"TALLER DE M\u00daSICA JOVE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MISTRAL, 22","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963616361","fax":"0","mail":"centroprofesional@musicajove.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36386,39.45412899907407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36386000000000196,"lat":39.45412899907407},"codcen":"46027127","dlibre":"ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES VAL\u00c8NCIA-QUATRE CARRERES","dgenerica":"ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES","despecific":"VAL\u00c8NCIA-QUATRE CARRERES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. HERMANOS MARISTAS, 25","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962542307","fax":"0","mail":"46027127@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.408125,39.44083299907415],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40812499999999996,"lat":39.44083299907415},"codcen":"46027140","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP CFFOLGADO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CFFOLGADO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CR. LA PERRINA, 20","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963976605","fax":"0","mail":"gestion@cffolgado.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383336,39.495287999073824],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3833360000000001,"lat":39.495287999073824},"codcen":"46027981","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PE\u00daCOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PE\u00daCOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. R\u00cdO NERVI\u00d3N, 25-27","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"607385777","fax":"0","mail":"info@ceipeucos.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.329209,39.47491599907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.329209000000001,"lat":39.47491599907394},"codcen":"46028247","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PITUFOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PITUFOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOS\u00c9 BENLLIURE, 351","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963711946","fax":"0","mail":"ceipitufoscabanyal@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.355063,39.46608099907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3550630000000003,"lat":39.46608099907399},"codcen":"46028481","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BALEARS II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BALEARS II","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ISLAS CANARIAS, 44","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963375125","fax":"0","mail":"baleares@centrosinfantiles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.389729,39.47157099907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38972900000000027,"lat":39.47157099907397},"codcen":"46028569","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP TEVI\u00c1N CEP","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"TEVI\u00c1N CEP","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JUAN LLORENS, 39","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963520425","fax":"963521588","mail":"formacion@tevian.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.335516,39.44544399907413],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3355160000000004,"lat":39.44544399907413},"codcen":"46028892","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL GENT MENUDA","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL GENT MENUDA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. BERNAB\u00c9 GARC\u00cdA, 67","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"673855105","fax":"0","mail":"eigentmenuda@valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380035,39.45327299907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3800350000000006,"lat":39.45327299907409},"codcen":"46029513","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SOCIETAT MUSICAL BARRI MALILLA","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SOCIETAT MUSICAL BARRI MALILLA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DRETS HUMANS, 9","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207350","fax":"0","mail":"smbmalilla@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.396921,39.47986099907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3969210000000001,"lat":39.47986099907392},"codcen":"46029744","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL VALLE 1","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"EL VALLE 1","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GRABADOR ENGU\u00cdDANOS, 60","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963499581","fax":"0","mail":"sean@escuelainfantilelvalle.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405067,39.454709999074076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4050669999999995,"lat":39.454709999074076},"codcen":"46030060","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FANTAS\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"FANTAS\u00cdA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOSEP ANDREU ALABARTA, 5","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963206892","fax":"963206892","mail":"escolafantasia@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391777,39.463345999074015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39177700000000065,"lat":39.463345999074015},"codcen":"46030175","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL RISITAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"RISITAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS, 3","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963770599","fax":"963770599","mail":"risitas@escuelainfantilrisitas.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.423515,39.50229199907377],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4235150000000017,"lat":39.50229199907377},"codcen":"46030680","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA MILOTXA II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LA MILOTXA II","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOAQU\u00cdN MAR\u00cdN, S\/N","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962055313","fax":"0","mail":"ceilamilotxa@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.403565,39.45227499907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4035650000000007,"lat":39.45227499907409},"codcen":"46030710","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MONTESSORI-SAN ISIDRO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MONTESSORI-SAN ISIDRO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOSEP ANDREU ALABARTA, 39","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961334480","fax":"0","mail":"direccion@ceisanisidro.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354694,39.467076999073996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3546940000000004,"lat":39.467076999073996},"codcen":"46031003","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA MAR\u00cdA RAFOLS","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"MAR\u00cdA RAFOLS","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. DEL PUERTO, 51","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963690674","fax":"0","mail":"josemaltes@pcsantaana.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.406793,39.49593399907381],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4067930000000003,"lat":39.49593399907381},"codcen":"46031180","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TXANOGORRITXU","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"TXANOGORRITXU","regimen":"PRIVADO","direccion":"CM. VIEJO DE LIRIA, 87","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963450915","fax":"0","mail":"valencia@guarderiatxanogorritxu.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371548,39.46664699907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3715479999999998,"lat":39.46664699907399},"codcen":"46031261","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PASITO A PASITO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PASITO A PASITO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PIZARRO, 25","codpos":"46004","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"630876944","fax":"0","mail":"ei.pasitoapasito@hotmail.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.342269,39.45565999907408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3422689999999991,"lat":39.45565999907408},"codcen":"46031349","dlibre":"CEIP L'ALBEREDA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"L'ALBEREDA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. LUIS GARC\u00cdA-BERLANGA MART\u00cd, 27","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566220","fax":"962566221","mail":"46031349@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390417,39.46985199907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39041700000000046,"lat":39.46985199907398},"codcen":"46031556","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LITTLE FRIENDS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LITTLE FRIENDS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MART\u00cdN EL HUMANO, 26","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963215650","fax":"963715878","mail":"direccionlittlefriends@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.421399,39.502063999073776],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.42139899999999986,"lat":39.502063999073776},"codcen":"46031611","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CAMPAMENT","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CAMPAMENT","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CAMPAMENT, 23","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"606953764","fax":"0","mail":"maite.soriano@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.352802,39.474249999073955],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35280200000000084,"lat":39.474249999073955},"codcen":"46031659","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BABY'S BRAIN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BABY'S BRAIN","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. CARDENAL BENLLOCH, 106\/8","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"621251419","fax":"0","mail":"mestalla@chiquitin.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.333897,39.463947999074016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33389699999999983,"lat":39.463947999074016},"codcen":"46031933","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAINT TIMOTHY","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SAINT TIMOTHY","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MARIANO CUBER, 22","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963811770","fax":"0","mail":"nene@stimothy.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.348558,39.468070999073994],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3485579999999999,"lat":39.468070999073994},"codcen":"46032469","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP N\u00c0UTICA I SUBAQU\u00c0TICA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"N\u00c0UTICA I SUBAQU\u00c0TICA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PEPE ALBA, 3","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963305935","fax":"963305935","mail":"politsub@politsub.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379457,39.49095999907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3794570000000007,"lat":39.49095999907385},"codcen":"46032901","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIPO 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PIPO 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. DOCTOR PESSET ALEIXANDRE, 60","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961933855","fax":"963651687","mail":"info@escuelainfantilpipo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368229,39.46168699907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36822899999999975,"lat":39.46168699907402},"codcen":"46033073","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL GUPPYDOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"GUPPYDOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR SUMSI, 38","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960704537","fax":"0","mail":"eiguppy95@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38642,39.49324499907383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38642000000000043,"lat":39.49324499907383},"codcen":"46033310","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL BENICALAP","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL BENICALAP","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. GENERAL LLORENS-POETA DELMONTE I H","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960914117","fax":"0","mail":"eibenicalap@eulen.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354352,39.47290799907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3543520000000002,"lat":39.47290799907394},"codcen":"46033474","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI PEQUE\u00d1O MUNDO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MI PEQUE\u00d1O MUNDO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CARAVACA, 18","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"653854995","fax":"0","mail":"info@mipequenomundo.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.347017,39.47815899907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3470170000000015,"lat":39.47815899907391},"codcen":"46033681","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP STUDIO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"STUDIO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALBALAT DELS TARONGERS, 32","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963624193","fax":"963624193","mail":"info@grupostudio.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.340415,39.46867599907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34041500000000113,"lat":39.46867599907397},"codcen":"46033723","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL ALGIR\u00d3S","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL ALGIR\u00d3S","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. LA CA\u00d1ADA, 2","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963309282","fax":"963309282","mail":"eialgiros@eulen.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.359974,39.47260099907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35997400000000074,"lat":39.47260099907397},"codcen":"46034028","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBY-ABADE 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BAMBY-ABADE 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FINLANDIA, 4-6","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963698051","fax":"963698051","mail":"info@bambyabade.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.343675,39.46120499907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34367500000000045,"lat":39.46120499907403},"codcen":"46034193","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ETAPAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ETAPAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DAMA DE ELCHE, 22","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963361470","fax":"0","mail":"escuelaetapas@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388094,39.4823699990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3880940000000002,"lat":39.4823699990739},"codcen":"46034259","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP CLAUDIO GALENO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CLAUDIO GALENO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. RICARDO MIC\u00d3, 5","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962432073","fax":"0","mail":"informacion@fpclaudiogalenovalencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368493,39.49617599907381],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36849300000000046,"lat":39.49617599907381},"codcen":"46035549","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS MARNI","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"CENTRO DEPORTIVO MARNI","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PADRE VI\u00d1AS, 94","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963650198","fax":"963650162","mail":"ana@colegios-sigloxxi.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366345,39.50479799907376],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3663450000000001,"lat":39.50479799907376},"codcen":"46035707","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE RONDALLES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"RONDALLES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR PESET, 21","codpos":"46016","municipio":"Tavernes Blanques","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961931884","fax":"0","mail":"info@ceirondalles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397782,39.486869999073875],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39778199999999964,"lat":39.486869999073875},"codcen":"46035781","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS CENAFE","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"CENAFE","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. DE LES CORTS VALENCIANES, 1","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"912486617","fax":"0","mail":"valencia@cenafe.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397431,39.468650999073986],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3974309999999993,"lat":39.468650999073986},"codcen":"46035811","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP MEDITERR\u00c1NEO CULINARY CENTER","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"MEDITERR\u00c1NEO CULINARY CENTER","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. CID, 58","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963190020","fax":"0","mail":"info@mediterraneoculinary.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.356852,39.48990899907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3568520000000009,"lat":39.48990899907385},"codcen":"46035860","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS FASCV","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"FASCV","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. POETA RICARDO SANMART\u00cdN, 3","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963154491","fax":"0","mail":"fascv@buceofederado.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363557,39.492915999073844],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3635569999999997,"lat":39.492915999073844},"codcen":"46036001","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA ACORDES","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"ACORDES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SANTA GENOVEVA TORRES, 26","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"673472087","fax":"0","mail":"info@acordes-valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399775,39.495660999073806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39977500000000055,"lat":39.495660999073806},"codcen":"46036414","dlibre":"ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES VAL\u00c8NCIA-BENICALAP","dgenerica":"ESCOLA OFICIAL D'IDIOMES","despecific":"VAL\u00c8NCIA-BENICALAP","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DOCTOR NICASIO BENLLOCH, 130","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963189835","fax":"0","mail":"46036414@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384924,39.468162999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3849240000000003,"lat":39.468162999074},"codcen":"46036591","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA  ASOCIACI\u00d3N MUSICAL LU\u00cdS VIVES","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"ASOCIACI\u00d3N MUSICAL LU\u00cdS VIVES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CUENCA, 17","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"667410941","fax":"0","mail":"amluisvives@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381105,39.492194999073824],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3811050000000004,"lat":39.492194999073824},"codcen":"46036712","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA GAYANO LLUCH","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"GAYANO LLUCH","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GAYANO LLUCH, 19","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"669489833","fax":"0","mail":"bandagayano@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39123,39.45983499907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39122999999999913,"lat":39.45983499907403},"codcen":"46036724","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FEBES 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"FEBES 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MANUEL SIM\u00d3, 24","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960656953","fax":"0","mail":"info@febes.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.345053,39.465221999074004],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34505299999999994,"lat":39.465221999074004},"codcen":"46037108","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SENSATIDOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SENSATIDOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. BERENGUER MALLOL, 11","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"653663936","fax":"0","mail":"sensatidos@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405625,39.540711999073544],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4056249999999998,"lat":39.540711999073544},"codcen":"46009216","dlibre":"CEIP JOS\u00c9 SENENT","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"JOS\u00c9 SENENT","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SENENT IBA\u00d1EZ, S\/N","codpos":"46112","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566440","fax":"962566441","mail":"46009216@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37798,39.47973499907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37798000000000054,"lat":39.47973499907391},"codcen":"46009472","dlibre":"CENTRE PRIVAT GRAN ASOCIACI\u00d3N","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"GRAN ASOCIACI\u00d3N","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PADRE HU\u00c9RFANOS, 3","codpos":"46003","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963911791","fax":"963911813","mail":"colegio@granasociacion.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.362345,39.46364799907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3623449999999995,"lat":39.46364799907402},"codcen":"46009721","dlibre":"CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DE LORETO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE LORETO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. SALAMANCA, 55","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963331029","fax":"963355712","mail":"secretaria.loretovalencia@fesd.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.372461,39.46280299907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37246099999999943,"lat":39.46280299907402},"codcen":"46009848","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP OLLER 1","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"OLLER 1","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. CARLOS CERVERA, 9","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963748494","fax":"963748494","mail":"ollerfp@cece.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38259,39.464885999074006],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38259000000000076,"lat":39.464885999074006},"codcen":"46010127","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANTO TOM\u00c1S DE VILLANUEVA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANTO TOM\u00c1S DE VILLANUEVA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ALBACETE, 5","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963411999","fax":"963807933","mail":"colegio@agustinosvalencia.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385999,39.470934999073975],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.385999,"lat":39.470934999073975},"codcen":"46010231","dlibre":"CENTRE PRIVAT ESCOL\u00c0PIES VAL\u00c8NCIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ESCOL\u00c0PIES VAL\u00c8NCIA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"GV. FERNANDO EL CAT\u00d3LICO, 23","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963852331","fax":"963820499","mail":"info@escolapiasvalencia.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.370799,39.49379199907383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3707990000000001,"lat":39.49379199907383},"codcen":"46010577","dlibre":"CENTRE PRIVAT MERCERATOR","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MERCERATOR","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PADRE VI\u00d1AS, 66-68","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963389894","fax":"963662742","mail":"director@colegiomercerator.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373433,39.48834399907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3734330000000006,"lat":39.48834399907385},"codcen":"46010620","dlibre":"CENTRE PRIVAT LUZ CASANOVA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"LUZ CASANOVA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. LUZ CASANOVA, 8","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963657568","fax":"963653054","mail":"direccion@luzcasanova.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39157,39.49069899907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3915700000000001,"lat":39.49069899907384},"codcen":"46010723","dlibre":"CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN-S.VICENTE PA\u00daL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN-SAN VICENTE PA\u00daL","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. BURJASSOT, 150","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963491210","fax":"963400848","mail":"nscsvp@elcarmenbenicalap.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381281,39.485527999073874],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3812810000000006,"lat":39.485527999073874},"codcen":"46010826","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANTIAGO AP\u00d3STOL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANTIAGO AP\u00d3STOL","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. DOCTOR OL\u00d3RIZ, 36","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963473715","fax":"963488157","mail":"direccion@sapostol.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.355071,39.476518999073924],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3550709999999994,"lat":39.476518999073924},"codcen":"46011119","dlibre":"CENTRE PRIVAT NUESTRA SE\u00d1ORA DEL PILAR","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DEL PILAR","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ, 35","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963694308","fax":"963934009","mail":"colegio@elpilarvalencia.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.352458,39.46725099907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3524580000000004,"lat":39.46725099907399},"codcen":"46011223","dlibre":"CENTRE PRIVAT ENGEBA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ENGEBA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ABEN-AL-ABBAR, 12","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963930132","fax":"0","mail":"secretaria@colegioengeba.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33967,39.44674499907413],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3396700000000011,"lat":39.44674499907413},"codcen":"46011697","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANTA MAGDALENA SOF\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANTA MAGDALENA SOF\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. CARRERA DEL RIU, 67","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963671581","fax":"963164090","mail":"esther.sanemeterio@fesofiabarat.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391264,39.44487799907414],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39126399999999917,"lat":39.44487799907414},"codcen":"46011818","dlibre":"CENTRE PRIVAT SALGUI","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SALGUI","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. M\u00daSICO CABANILLES, 33","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963785073","fax":"963785073","mail":"direccion@colegiosalgui.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.396278,39.45351799907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39627800000000096,"lat":39.45351799907409},"codcen":"46011831","dlibre":"CEIP IVAF-LUIS FORTICH","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"IVAF-LUIS FORTICH","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. JUAN DE GARAY, 23","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963883023","fax":"963883008","mail":"luis.fortich@dival.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.406513,39.466339999073995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4065129999999991,"lat":39.466339999073995},"codcen":"46011867","dlibre":"CENTRE PRIVAT SANTA MAR\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SANTA MAR\u00cdA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. TRES CRUCES, 10","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963792355","fax":"963837616","mail":"gestion@santamariahcm.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391552,39.44339799907414],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3915520000000016,"lat":39.44339799907414},"codcen":"46011910","dlibre":"CENTRE PRIVAT SAN MARCELINO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"SAN MARCELINO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. DOCTOR ROYO VILANOVA, 3","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963587268","fax":"963170140","mail":"cosanmar@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397782,39.486869999073875],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39778199999999964,"lat":39.486869999073875},"codcen":"46012094","dlibre":"CENTRE PRIVAT ESCUELAS SAN JOS\u00c9 (I. POLIT.)","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ESCUELAS SAN JOS\u00c9 (I. POLIT.)","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. DE LES CORTS VALENCIANES, 1","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963499011","fax":"963488835","mail":"sanjosejesuitas@escuelassj.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.389832,39.457932999074046],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38983200000000073,"lat":39.457932999074046},"codcen":"46012240","dlibre":"CEIP JES\u00daS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"JES\u00daS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. FRANCO TORMO, 2","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566660","fax":"962566661","mail":"46012240@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.394151,39.45076899907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3941510000000001,"lat":39.45076899907409},"codcen":"46012252","dlibre":"CEIP SANTO \u00c1NGEL DE LA GUARDA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SANTO \u00c1NGEL DE LA GUARDA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. GASPAR AGUILAR, 96","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205525","fax":"961205526","mail":"46012252@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384809,39.468276999073986],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38480899999999923,"lat":39.468276999073986},"codcen":"46012306","dlibre":"CEIP LUIS VIVES","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"LUIS VIVES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CUENCA, 17","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566270","fax":"962566271","mail":"46012306@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384087,39.47710299907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3840870000000001,"lat":39.47710299907392},"codcen":"46012343","dlibre":"CEIP CERVANTES","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CERVANTES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. GUILLEM DE CASTRO, 153","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205505","fax":"961205506","mail":"46012343@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.402618,39.46726499907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40261799999999975,"lat":39.46726499907399},"codcen":"46012355","dlibre":"CEIP GASPAR GIL POLO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"GASPAR GIL POLO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. MIGUEL PAREDES, 5","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566030","fax":"962566031","mail":"46012355@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368289,39.48561899907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36828899999999964,"lat":39.48561899907388},"codcen":"46012471","dlibre":"CEIP SAN FERNANDO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SAN FERNANDO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. BELLUS, 5-7","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566090","fax":"962566091","mail":"46012471@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.327326,39.46701899907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.32732600000000156,"lat":39.46701899907401},"codcen":"46012604","dlibre":"CEIP LES ARENES","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"LES ARENES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CASAS DE LANUZA, 2-4","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566040","fax":"962566041","mail":"46012604@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33552,39.458689999074046],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3355200000000008,"lat":39.458689999074046},"codcen":"46012628","dlibre":"CEIP SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. BELLO, 22","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566340","fax":"962566341","mail":"46012628@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369801,39.46227399907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36980100000000066,"lat":39.46227399907403},"codcen":"46012847","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE F. DON JUAN DE DIOS MONTA\u00d1ES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"FUNDACI\u00d3N DON JUAN DE DIOS MONTA\u00d1ES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PINTOR SALVADOR ABRIL, 25","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963742920","fax":"963742920","mail":"info@fundacionmontanes.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384704,39.47199699907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38470400000000066,"lat":39.47199699907395},"codcen":"46012884","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP PAX","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"PAX","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. ESPINOSA, 5","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963913394","fax":"963919863","mail":"secretaria@institutopax.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369346,39.463742999074015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3693459999999987,"lat":39.463742999074015},"codcen":"46012938","dlibre":"CENTRE PRIVAT ESCUELAS PROFESIONALES DE ARTESANOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"ESCUELAS PROFESIONALES DE ARTESANOS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. REGNE DE VALENCIA, 40-42","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963746592","fax":"963333547","mail":"escudire@escuelasdeartesanos.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36374,39.452970999074076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3637399999999998,"lat":39.452970999074076},"codcen":"46012951","dlibre":"IES JORDI DE SANT JORDI","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"JORDI DE SANT JORDI","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALCALDE GISBERT RICO, 24","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206180","fax":"961206181","mail":"46012951@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.340952,39.474911999073946],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34095200000000103,"lat":39.474911999073946},"codcen":"46013050","dlibre":"IES EL CABANYAL","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"EL CABANYAL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CM. DEL CABANYAL, 19","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206055","fax":"961206056","mail":"46013050@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369941,39.48310399907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.369941,"lat":39.48310399907389},"codcen":"46013062","dlibre":"IES BENLLIURE","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"BENLLIURE","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CONVENT DE CARMELITES, 13","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206135","fax":"961206136","mail":"46013062@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.332508,39.46517199907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33250799999999975,"lat":39.46517199907402},"codcen":"46013074","dlibre":"CENTRE PRIVAT HOGAR NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"HOGAR NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. VICENTE BRULL, 54","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963672182","fax":"963240776","mail":"colegio@hogarrosario.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.382789,39.47470499907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3827890000000009,"lat":39.47470499907394},"codcen":"46013232","dlibre":"ESCOLA D'ART I SUPERIOR DE DISSENY DE VALENCIA","dgenerica":"ESCOLA D'ART I SUPERIOR DE DISSENY","despecific":null,"regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PINTOR DOMINGO, 20","codpos":"46001","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963156700","fax":"963156701","mail":"46013232@iseacv.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.389011,39.44519699907414],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3890109999999988,"lat":39.44519699907414},"codcen":"46013441","dlibre":"CEIP FAUSTO MART\u00cdNEZ","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"FAUSTO MART\u00cdNEZ","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. PINTOR SALVADOR SORIA, 8","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566640","fax":"962566641","mail":"46013441@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.395878,39.464884999074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3958780000000004,"lat":39.464884999074},"codcen":"46013475","dlibre":"CEIP 8 DE MAR\u00c7","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"8 DE MAR\u00c7","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. MAR\u00cdA ZAMBRANO, 1","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566240","fax":"962566241","mail":"46013475@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.396007,39.47030799907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39600700000000044,"lat":39.47030799907398},"codcen":"46013499","dlibre":"CEIP DOCTOR BARCIA GOYANES","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"DOCTOR BARCIA GOYANES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. OLIMPIA  AROZENA TORRES, 23","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566230","fax":"962566231","mail":"46013499@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361025,39.47246899907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3610250000000002,"lat":39.47246899907396},"codcen":"46013621","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BAMBY-ABADE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BAMBY-ABADE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GENERAL GIL DOLZ, 12","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963629466","fax":"0","mail":"info@bambyabade.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.398183,39.47393099907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3981830000000013,"lat":39.47393099907395},"codcen":"46014868","dlibre":"CEIP 9 D'OCTUBRE","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"9 D'OCTUBRE","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DEMOCR\u00c0CIA, 32","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566800","fax":"962566801","mail":"46014868@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.335341,39.42211599907428],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33534100000000033,"lat":39.42211599907428},"codcen":"46015058","dlibre":"CEIP PINEDO","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PINEDO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"TR. DE PINEDO AL MAR, 75","codpos":"46012","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566450","fax":"962566451","mail":"46015058@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.375128,39.48684799907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3751280000000001,"lat":39.48684799907388},"codcen":"46015344","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL TREN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"EL TREN","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAGUNTO, 105","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963473375","fax":"963473375","mail":"escuelainfantileltren@hotmail.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.330837,39.38221999907452],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33083700000000016,"lat":39.38221999907452},"codcen":"46015691","dlibre":"CEIP LLU\u00cdS DE SANT\u00c0NGEL","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"LLU\u00cdS DE SANT\u00c0NGEL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. ELS PINARS, S\/N","codpos":"46012","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566420","fax":"962566421","mail":"46015691@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.344256,39.45967199907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3442559999999998,"lat":39.45967199907404},"codcen":"46015708","dlibre":"IES DISTRICTE MAR\u00cdTIM","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"DISTRICTE MAR\u00cdTIM","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. BALEARES, 62","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206200","fax":"961206201","mail":"46015708@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38502,39.453496999074076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38502000000000014,"lat":39.453496999074076},"codcen":"46015851","dlibre":"CENTRE PRIVAT CONCHA ESPINA II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"CONCHA ESPINA II","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. MARQU\u00c9S DE BELLET, 5-7","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963571411","fax":"963579042","mail":"secretaria@conchaespina.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393404,39.449327999074114],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3934040000000004,"lat":39.449327999074114},"codcen":"46015873","dlibre":"CEIP TOM\u00c1S DE VILLARROYA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"TOM\u00c1S DE VILLARROYA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. DOCTOR TOM\u00c1S SALA, S\/N","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566100","fax":"962566101","mail":"46015873@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376185,39.453286999074095],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3761850000000002,"lat":39.453286999074095},"codcen":"46016105","dlibre":"CEIP FERNANDO DE LOS RIOS","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"FERNANDO DE LOS RIOS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. INGENIERO JOAQUIN BENLLOCH, 33-35","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963333362","fax":"963347770","mail":"cmfernandorios@valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.392761,39.47915999907392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39276099999999925,"lat":39.47915999907392},"codcen":"46016658","dlibre":"CENTRE PRIVAT VILAVELLA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"VILAVELLA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PADRE DIEGO MIR\u00d3N, 1","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963479750","fax":"963477040","mail":"vlvl_rfernandez@fomento.edu"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377353,39.45408699907408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37735300000000027,"lat":39.45408699907408},"codcen":"46016762","dlibre":"CENTRE PRIVAT MART\u00cd SOROLLA II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"MART\u00cd SOROLLA II","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. PIANISTA AMPARO ITURBI, 64","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963748161","fax":"963342559","mail":"ftortosa@gruposorolla.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.389411,39.47548999907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38941100000000034,"lat":39.47548999907394},"codcen":"46016841","dlibre":"CENTRE ENS. ARTIST. PROFESSIONALS  BARREIRA ARTE Y DISE\u00d1O","dgenerica":"CENTRE AUT. D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS D'ARTS PL\u00c0STIQUES I DISSEN","despecific":"BARREIRA ARTE Y DISE\u00d1O","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAN JACINTO, 1","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961130354","fax":"961130359","mail":"barreira@barreira.edu.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358743,39.472207999073966],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35874300000000003,"lat":39.472207999073966},"codcen":"46016971","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE DANSA MARI CRUZ ALCAL\u00c1","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE DANSA","despecific":"MARI CRUZ ALCAL\u00c1","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALGINET, 8-10","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963622779","fax":"963622779","mail":"info@maricruzalcala.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363386,39.48766699907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3633859999999999,"lat":39.48766699907386},"codcen":"46017225","dlibre":"CEIP CARLES SALVADOR","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"CARLES SALVADOR","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. POETA ALTET, 19","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962564870","fax":"962564871","mail":"46017225@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383827,39.488636999073854],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3838270000000006,"lat":39.488636999073854},"codcen":"46017304","dlibre":"CENTRE PRIVAT JUAN COMENIUS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL, PRIM\u00c0RIA I SECUND\u00c0RIA","despecific":"JUAN COMENIUS","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. M\u00daSICO JARQUE CUALLAD\u00d3, 9","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963467057","fax":"963400552","mail":"juancomenius@comenius.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3752,39.45099999907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3752000000000005,"lat":39.45099999907409},"codcen":"46017468","dlibre":"CEIP PABLO NERUDA","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PABLO NERUDA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. INGENIERO JOAQUIN BENLLOCH, 36","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207350","fax":"961207351","mail":"46017468@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.346284,39.47636999907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3462839999999999,"lat":39.47636999907394},"codcen":"46017687","dlibre":"IES RAMON LLULL","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"RAMON LLULL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. RAMON LLULL, 12","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205960","fax":"961205961","mail":"46017687@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.378213,39.49237599907383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37821300000000035,"lat":39.49237599907383},"codcen":"46018114","dlibre":"CEIP PROFESOR SANCHIS GUARNER","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"PROFESOR SANCHIS GUARNER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PEDRO PATRICIO MEY, 44","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566080","fax":"0","mail":"46018114@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.398619,39.49426099907384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39861899999999933,"lat":39.49426099907384},"codcen":"46018345","dlibre":"CEIP LLU\u00cdS GUARNER","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"LLU\u00cdS GUARNER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DOCTOR NICASIO BENLLOCH, 128","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566050","fax":"962566051","mail":"46018345@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.341156,39.45911499907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3411560000000006,"lat":39.45911499907404},"codcen":"46018552","dlibre":"IES BALEARES","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"BALEARES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. BALEARES, 66","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206230","fax":"961206231","mail":"46018552@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368627,39.466066999073995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36862700000000026,"lat":39.466066999073995},"codcen":"46018576","dlibre":"CENTRE ELEMENTAL DE M\u00daSICA AURORA I","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT ELEMENTAL DE M\u00daSICA","despecific":"AURORA I","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALMIRANTE CADARSO, 9","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963959169","fax":"963959169","mail":"secretaria@escuelademusicaaurora.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.333399,39.44828199907411],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33339900000000067,"lat":39.44828199907411},"codcen":"46019431","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA ESCUELA POPULAR NAZARET","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"ESCUELA POPULAR NAZARET","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. DEL PARQUE, 94","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206795","fax":"961206796","mail":"46019431@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.337535,39.473114999073964],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.33753500000000086,"lat":39.473114999073964},"codcen":"46019441","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA L'ALGUER","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"L'ALGUER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. JOS\u00c9 MAR\u00cdA HARO, 63","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206890","fax":"961206891","mail":"46019441@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391399,39.44651699907412],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3913989999999994,"lat":39.44651699907412},"codcen":"46019465","dlibre":"CENTRE P\u00daBLIC FPA SANT MARCEL\u00b7L\u00cd","dgenerica":"CENTRE P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 DE PERSONES ADULTES","despecific":"SANT MARCEL\u00b7L\u00cd","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. INGENIERO JOS\u00c9 SIRERA, 20","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206785","fax":"961206786","mail":"46019465@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.341917,39.46653899907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3419170000000015,"lat":39.46653899907399},"codcen":"46020236","dlibre":"EI 1er CICLE CENTRO SOCIAL EL GRAO","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CENTRO SOCIAL EL GRAO","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. VICTOR MOYA, S\/N","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205860","fax":"961205861","mail":"46020236@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.346745,39.46775599907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34674499999999986,"lat":39.46775599907399},"codcen":"46020340","dlibre":"CEIP MIQUEL ADLERT I NOGUEROL","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MIQUEL ADLERT I NOGUEROL","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PEPE ALBA, 21","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962566290","fax":"962566291","mail":"46020340@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36705,39.50583699907375],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3670500000000011,"lat":39.50583699907375},"codcen":"46020662","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AGRUPACI\u00d3N ART\u00cdSTICO MUSICAL","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"AGRUPACI\u00d3N ART\u00cdSTICO MUSICAL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MARIANO BENLLIURE, 1","codpos":"46016","municipio":"Tavernes Blanques","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961855033","fax":"0","mail":"aamtblanques@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.360457,39.485279999073875],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36045699999999975,"lat":39.485279999073875},"codcen":"46021605","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA HIPOLITO MARTINEZ","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"HIP\u00d3LITO MART\u00cdNEZ","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. BAR\u00d3N DE SAN PETRILLO, 14","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963691703","fax":"963691879","mail":"cimbenimaclet@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.382773,39.474928999073946],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38277300000000003,"lat":39.474928999073946},"codcen":"46021691","dlibre":"CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA N\u00daMERO 2","dgenerica":"CONSERVATORI PROFESSIONAL DE M\u00daSICA","despecific":"N\u00daMERO 2","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PZ. VIRIATO, S\/N","codpos":"46001","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207000","fax":"961207001","mail":"46021691@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368523,39.44803899907413],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36852300000000066,"lat":39.44803899907413},"codcen":"46021711","dlibre":"CIPFP AUSI\u00c0S MARCH","dgenerica":"CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL","despecific":"AUSI\u00c0S MARCH","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. \u00c1NGEL DE VILLENA, S\/N","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205930","fax":"961205931","mail":"46021711@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.351839,39.47394099907395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3518390000000007,"lat":39.47394099907395},"codcen":"46021988","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE D\u00c1LMATAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"D\u00c1LMATAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PEDRO JUAN NU\u00d1EZ, 3","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963698330","fax":"0","mail":"einfantildalmatas@yahoo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390226,39.47188099907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39022600000000096,"lat":39.47188099907396},"codcen":"46022439","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL CHIQUIL\u00cdN","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"CHIQUIL\u00cdN","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JUAN LLORENS, 26","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963850781","fax":"963842618","mail":"info@eichiquilin.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39027,39.46982399907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3902699999999993,"lat":39.46982399907397},"codcen":"46022828","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DUMBO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"DUMBO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PINTOR VILA PRADES, 9","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963842424","fax":"0","mail":"dumbo@educacioninfantildumbo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380906,39.462015999074026],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38090599999999997,"lat":39.462015999074026},"codcen":"46023055","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP I. INTER","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"INSTITUTO INTER","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR GIL Y MORTE, 17","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963519365","fax":"963411452","mail":"director@institutointer.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376861,39.49230099907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3768610000000006,"lat":39.49230099907385},"codcen":"46023365","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIPO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PIPO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FELIPE RINALDI, 15","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963651687","fax":"963651687","mail":"info@escuelainfantilpipo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.403039,39.45529399907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4030390000000017,"lat":39.45529399907405},"codcen":"46023389","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL EL NIU DE SANT ISIDRE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"EL NIU DE SANT ISIDRE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PROFESOR \u00c1NGEL LACALLE, 16","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963572062","fax":"963572062","mail":"escuela@elniu.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.372559,39.46011099907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37255900000000086,"lat":39.46011099907404},"codcen":"46023407","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL PATUFET","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"PATUFET","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. C\u00c1DIZ, 78-80","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963339034","fax":"0","mail":"patufet.escol@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390626,39.44016599907417],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3906260000000007,"lat":39.44016599907417},"codcen":"46023419","dlibre":"CIPFP CIUTAT DE L'APRENENT","dgenerica":"CENTRE INTEGRAT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL","despecific":"CIUTAT DE L'APRENENT","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CIUDAD DEL APRENDIZ, 4","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205935","fax":"961205936","mail":"46023419@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354058,39.47754099907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3540579999999999,"lat":39.47754099907394},"codcen":"46023420","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL JES\u00daS-KIND","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"JES\u00daS-KIND","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GORGOS, 5","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963699811","fax":"963699811","mail":"martafg1@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.425371,39.499743999073786],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4253710000000012,"lat":39.499743999073786},"codcen":"46023456","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LES PIRULETES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LES PIRULETES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VILLAMARCHANTE, 11","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"609816434","fax":"0","mail":"r_marticis@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371454,39.49571699907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37145400000000023,"lat":39.49571699907382},"codcen":"46023675","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE REDOLINS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"REDOLINS","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. CONSTITUCI\u00d3N, 221","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963652000","fax":"963652000","mail":"escuela@redolins.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.392815,39.492615999073834],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3928149999999997,"lat":39.492615999073834},"codcen":"46023845","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AGRUPACI\u00d3N MUSICAL BENICALAP","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"AGRUPACI\u00d3N MUSICAL BENICALAP","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALMISERAT, 4","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963232630","fax":"0","mail":"bandabenicalap@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379694,39.45248999907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3796939999999996,"lat":39.45248999907409},"codcen":"46023870","dlibre":"IES MALILLA","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"MALILLA","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. BERNARDO MORALES SAN MART\u00cdN, S\/N","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961206310","fax":"961206311","mail":"46023870@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.337293,39.47199699907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3372930000000017,"lat":39.47199699907396},"codcen":"46023900","dlibre":"CEIP MARE NOSTRUM","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"MARE NOSTRUM","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"AV. BLASCO IB\u00c1\u00d1EZ, 171","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205560","fax":"961205561","mail":"46023900@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.394435,39.459630999074044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3944349999999995,"lat":39.459630999074044},"codcen":"46024084","dlibre":"CEIP HUMANISTA MARINER","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"HUMANISTA MARINER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. HUMANISTA MARINER, S\/N","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205495","fax":"961205496","mail":"46024084@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.419924,39.4980309990738],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4199239999999997,"lat":39.4980309990738},"codcen":"46024199","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA MILOTXA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LA MILOTXA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SILLA, 19","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962055313","fax":"0","mail":"ceilamilotxa@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358284,39.484097999073875],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3582840000000012,"lat":39.484097999073875},"codcen":"46024278","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL BETEL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"BETEL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MISTRAL, 4-6-8","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963891505","fax":"963611292","mail":"administracion@betelschool.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.345155,39.47032599907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.34515499999999977,"lat":39.47032599907398},"codcen":"46024281","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE  ANAIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ANAIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOS\u00c9 DE ORGA, 7","codpos":"46022","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963724573","fax":"963724573","mail":"anaiaescuela@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364029,39.460814999074024],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3640290000000018,"lat":39.460814999074024},"codcen":"46024357","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA ESTRELLA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LA ESTRELLA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PEDRO ALEXANDRE, 12","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963339315","fax":"0","mail":"laestrellaescuelainfantil@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.364103,39.463896999074024],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3641029999999999,"lat":39.463896999074024},"codcen":"46024400","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL TEYSA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"TEYSA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CISCAR, 58","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963739533","fax":"0","mail":"tereportoles@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.385723,39.482836999073896],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38572300000000087,"lat":39.482836999073896},"codcen":"46024461","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAN JUAN BOSCO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SAN JUAN BOSCO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GREGORIO GEA, 21","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963486681","fax":"963623880","mail":"centrosjbs@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386563,39.478515999073906],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3865630000000017,"lat":39.478515999073906},"codcen":"46024552","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CASA DE LA CARIDAD","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CASA DE LA CARIDAD","regimen":"PRIVADO","direccion":"PS. DE LA PECHINA, 9","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963911726","fax":"963914360","mail":"escuelainfantil@casacaridad.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.329633,39.47223699907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.32963299999999934,"lat":39.47223699907397},"codcen":"46024692","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA DE LA SOC.MUS.UNI\u00d3N DE PESCADORES","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SOCIEDAD MUSICAL UNI\u00d3N DE PESCADORES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JOS\u00c9 BENLLIURE, 272","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963722606","fax":"0","mail":"smupcasinet@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.404456,39.46837799907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4044560000000001,"lat":39.46837799907399},"codcen":"46024709","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JUMILLA, 6","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963793568","fax":"963594426","mail":"secretaria@colegiofatima.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3767,39.45945699907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3767000000000006,"lat":39.45945699907404},"codcen":"46024931","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PITUS RUZAFA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PITUS RUZAFA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. LITERATO AZOR\u00cdN, 38-40","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963415719","fax":"963858788","mail":"direccion@centrospitus.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.415927,39.503489999073764],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4159269999999993,"lat":39.503489999073764},"codcen":"46025039","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE JES\u00daS NI\u00d1O","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"JES\u00daS NI\u00d1O","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MAESTRO CHAP\u00cd, 28","codpos":"46100","municipio":"Burjassot","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963902766","fax":"963623880","mail":"centrosjbs@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388448,39.46795499907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3884480000000001,"lat":39.46795499907399},"codcen":"46025040","dlibre":"IES ABASTOS","dgenerica":"INSTITUT D'EDUCACI\u00d3 SECUND\u00c0RIA","despecific":"ABASTOS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. ALBERIQUE, 18","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205875","fax":"961205876","mail":"46025040@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.357455,39.48382199907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35745499999999975,"lat":39.48382199907389},"codcen":"46025052","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PADBURY, SL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PADBURY, SL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. HERMANOS VILLALONGA, 2","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963691436","fax":"0","mail":"padbury@colegioingles.edu.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.389843,39.444393999074144],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38984299999999966,"lat":39.444393999074144},"codcen":"46025076","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GLOBITOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"GLOBITOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAN P\u00cdO X, 22","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960917944","fax":"0","mail":"eiglobitos@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376346,39.49111699907385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37634599999999985,"lat":39.49111699907385},"codcen":"46025118","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PEKAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PEKAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ARQUITECTO LUCINI, 3","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"616786656","fax":"0","mail":"inmapekas@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380805,39.48479799907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38080499999999934,"lat":39.48479799907388},"codcen":"46025593","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE GARABATOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"GARABATOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR OL\u00d3RIZ, 32","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963488253","fax":"963488253","mail":"info@garabatosvalencia.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.351812,39.46964099907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3518120000000005,"lat":39.46964099907398},"codcen":"46025696","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CRECIENDO JUNTOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CRECIENDO JUNTOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PUEBLA DE FARNALS, 33","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963623830","fax":"0","mail":"ceicreciendojuntos@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.355361,39.46894099907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.355360999999999,"lat":39.46894099907398},"codcen":"46025726","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE WINNIE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"WINNIE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CARDENAL BENLLOCH, 40","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963890975","fax":"0","mail":"info@escuelainfantilwinnie.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369319,39.49015699907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36931899999999956,"lat":39.49015699907386},"codcen":"46025805","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA SENYERA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LA SENYERA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MOTILLA DEL PALANCAR, 9","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963659363","fax":"0","mail":"lasenyera@ei-laaurora.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377808,39.455284999074074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3778079999999996,"lat":39.455284999074074},"codcen":"46025921","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PARC CENTRAL COOP.V.","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PARC CENTRAL COOPERATIVA VALENCIANA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. INGENIERO JOAQUIN BENLLOCH, 7-B","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963341733","fax":"0","mail":"parccentral@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358088,39.48508999907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35808800000000024,"lat":39.48508999907387},"codcen":"46026241","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA TALLER DE M\u00daSICA","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"TALLER DE M\u00daSICA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MISTRAL, 22","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963616361","fax":"963278929","mail":"info@musicajove.net"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388759,39.46907299907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3887590000000005,"lat":39.46907299907397},"codcen":"46026470","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PITUS ABASTOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PITUS ABASTOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. H\u00c9ROE ROMEU, 4-6","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963858788","fax":"963858788","mail":"direccion@centrospitus.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383802,39.46203099907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3838020000000008,"lat":39.46203099907403},"codcen":"46026721","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL LA AURORA 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"LA AURORA 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MASCOTA, 15","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963107302","fax":"963107303","mail":"laaurora-2@ei-laaurora.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401409,39.47085399907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40140899999999974,"lat":39.47085399907398},"codcen":"46026810","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE COLORINS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"COLORINS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. LUIS LAMARCA, 19","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963832531","fax":"0","mail":"eicolorins@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373299,39.49182099907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37329899999999994,"lat":39.49182099907386},"codcen":"46027048","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP LUMEN 1993 CENTRO ESTUDIOS, SL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"LUMEN 1993 CENTRO ESTUDIOS, SL","regimen":"CONCERTADO","direccion":"AV. PRIMADO REIG, 5","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963668744","fax":"0","mail":"info.lumen@lumenformacionprofesional.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361776,39.50319599907377],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3617760000000006,"lat":39.50319599907377},"codcen":"46027620","dlibre":"CENTRE FPA MUNICIPAL DE TAVERNES BLANQUES","dgenerica":"CENTRE DOCENT P\u00daBLIC DE FORMACI\u00d3 B\u00c0SICA DE PERSONES ADULTES","despecific":"MUNICIPAL DE TAVERNES BLANQUES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"PC. REI EN JAUME, S\/N","codpos":"46016","municipio":"Tavernes Blanques","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961861286","fax":"961860405","mail":"tblanques_epa@gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.380158,39.492940999073824],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3801580000000006,"lat":39.492940999073824},"codcen":"46027978","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA PAZ","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LA PAZ","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOMINGO G\u00d3MEZ, 15-17","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963493434","fax":"963493434","mail":"e.infantil-lapaz@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366001,39.42437599907426],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3660010000000004,"lat":39.42437599907426},"codcen":"46028119","dlibre":"CEE P\u00daB. ROSA LL\u00c1CER","dgenerica":"CENTRE D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL","despecific":"ROSA LL\u00c1CER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PINTOR RAFAEL MOCHOL\u00cd, 8","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961205720","fax":"961205721","mail":"46028119@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39422,39.49528199907382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3942199999999994,"lat":39.49528199907382},"codcen":"46028211","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CHIQUILANDIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CHIQUILANDIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CORA RAGA, 3","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963408390","fax":"0","mail":"ceichiquilandia@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.369426,39.46340399907403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36942599999999887,"lat":39.46340399907403},"codcen":"46028259","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE MI COLE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MI COLE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DOCTOR SUMSI, 8","codpos":"46005","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963330956","fax":"0","mail":"info@micolevalencia.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.374414,39.461831999074015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37441400000000036,"lat":39.461831999074015},"codcen":"46028430","dlibre":"CEIP ALEJANDRA SOLER","dgenerica":"COL\u00b7LEGI D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL I PRIM\u00c0RIA","despecific":"ALEJANDRA SOLER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. PUERTO RICO, 5","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961207625","fax":"961207626","mail":"46028430@edu.gva.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.349202,39.47526399907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.349202000000001,"lat":39.47526399907393},"codcen":"46028582","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL PARDALETS","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL PARDALETS","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. POETA ARTOLA, S\/N","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960058642","fax":"0","mail":"pardalets.lcrgestio@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.406113,39.49183099907383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4061130000000011,"lat":39.49183099907383},"codcen":"46029276","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL VALLE 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL VALLE 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MARINA BAIXA (LOCAL 2), 5","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963406226","fax":"963406226","mail":"pilar@escuelainfantilelvalle.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.401812,39.46387699907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4018119999999993,"lat":39.46387699907402},"codcen":"46029525","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL SOLC","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL SOLC","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. TRES FORQUES, 94","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963013205","fax":"0","mail":"eisolc@valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.375016,39.48710599907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37501599999999935,"lat":39.48710599907386},"codcen":"46029720","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE SAINT THOMAS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"SAINT THOMAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SAGUNTO, 118-D","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963267497","fax":"0","mail":"escuelainfantilsaintthomas@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399359,39.48462599907388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39935899999999963,"lat":39.48462599907388},"codcen":"46029884","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL L\u00c1PICES II","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"L\u00c1PICES II","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. GENERAL AVIL\u00c9S, 54","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963479756","fax":"0","mail":"generalaviles@escuelas-infantiles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397739,39.473238999073956],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39773900000000223,"lat":39.473238999073956},"codcen":"46030369","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE NEMOMARL\u00cdN NOU MOLES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"NEMOMARL\u00cdN NOU MOLES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MANOLO TABERNER, 9-11","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"962057410","fax":"0","mail":"noumoles@escuelanemomarlin.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.365207,39.48654299907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3652070000000001,"lat":39.48654299907387},"codcen":"46030576","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE DINO SCHOOL-BENIMACLET","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"DINO SCHOOL-BENIMACLET","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. BENICARL\u00d3, 28-30","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963694876","fax":"958128877","mail":"benimaclet@dinoschool.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36143,39.45847099907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3614300000000002,"lat":39.45847099907405},"codcen":"46030734","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PIPOLANDIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PIPOLANDIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GODOFREDO ROS, 15","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963337918","fax":"0","mail":"pipolandia5@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371636,39.48531099907387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37163599999999986,"lat":39.48531099907387},"codcen":"46030746","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE COT\u00d3","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"COT\u00d3","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PLATERO SU\u00c1REZ, 6","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963655158","fax":"0","mail":"cotoescuelainfantil@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388641,39.47574399907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3886410000000007,"lat":39.47574399907393},"codcen":"46030783","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE L\u00c1PICES IV","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"L\u00c1PICES IV","regimen":"PRIVADO","direccion":"GV. FERNANDO EL CAT\u00d3LICO, 76","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963322333","fax":"963322344","mail":"granvia@escuelas-infantiles.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.396358,39.48165699907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3963580000000007,"lat":39.48165699907389},"codcen":"46031015","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA CAMPANAR","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"CAMPANAR","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JUAN AGUILAR, 14","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963264002","fax":"0","mail":"correo@bandacampanar.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.333227,39.466708999074015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3332269999999993,"lat":39.466708999074015},"codcen":"46031121","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL CARAGOL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL CARAGOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FRANCISCO BALDOM\u00c1, 78","codpos":"46011","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963724322","fax":"0","mail":"info@elcaragol.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40563,39.491663999073836],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4056300000000016,"lat":39.491663999073836},"codcen":"46031222","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE EL VALLE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"EL VALLE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MARINA BAIXA (LOCAL 1), 5","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963385888","fax":"0","mail":"pilar@escuelainfantilelvalle.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.363938,39.42784399907424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3639380000000014,"lat":39.42784399907424},"codcen":"46031544","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE FORMIGUETES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"FORMIGUETES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VICENTE PUCHOL, 29","codpos":"46026","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"678184246","fax":"0","mail":"escola.infantil.formiguetes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358558,39.46861799907399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3585579999999997,"lat":39.46861799907399},"codcen":"46031568","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE TEYSA-ARAG\u00d3N","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"TEYSA-ARAG\u00d3N","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. SANTA ROSA, 3","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963378876","fax":"0","mail":"tereportoles@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386589,39.47134499907397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38658899999999957,"lat":39.47134499907397},"codcen":"46032494","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA AURORA 3","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LA AURORA 3","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ERUDITO ORELLANA, 8","codpos":"46008","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963217700","fax":"0","mail":"correo@ei-laaurora.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.404002,39.4835329990739],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4040020000000003,"lat":39.4835329990739},"codcen":"46032500","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL L'ALQUERIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"L'ALQUERIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CM. DEL POUET (ALQUER\u00cdA DE RIC\u00d3S), S\/N","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963637412","fax":"0","mail":"ceiyat@ucv.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381411,39.47614699907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3814110000000005,"lat":39.47614699907394},"codcen":"46032871","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE QUART 24","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"QUART 24","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. QUART, 24","codpos":"46002","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"673809645","fax":"0","mail":"info@lespetits.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386933,39.45727399907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.38693300000000125,"lat":39.45727399907405},"codcen":"46032937","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP VERGE DE CORTES. VAL\u00c8NCIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"VERGE DE CORTES. VAL\u00c8NCIA","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. URUGUAY, 37","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963813644","fax":"0","mail":"vergedecortesatencionalcliente@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.376046,39.487920999073864],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37604600000000044,"lat":39.487920999073864},"codcen":"46032949","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PASITOS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PASITOS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MAXIMILIANO THOUS, 8","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961198600","fax":"961198602","mail":"info@escuelapasitos.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361597,39.45843399907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36159700000000017,"lat":39.45843399907405},"codcen":"46033267","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE BABOO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"BABOO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. GODOFREDO ROS, 15","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963347614","fax":"0","mail":"escuelababoo@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.365703,39.45339299907408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3657030000000005,"lat":39.45339299907408},"codcen":"46033279","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL QUATRE CARRERES","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL QUATRE CARRERES","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. BOMBERO RAM\u00d3N DUART, 7","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963013221","fax":"0","mail":"eiquatrecarreres@valencia.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397798,39.48580199907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3977979999999993,"lat":39.48580199907389},"codcen":"46033309","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL NUNO NONO","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"NUNO NONO","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ALZINES, 4","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963463846","fax":"0","mail":"info@nunonono.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.352592,39.46926399907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3525920000000023,"lat":39.46926399907398},"codcen":"46033322","dlibre":"CEE PRIV. FUNDACI\u00d3 MIRA'M","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 ESPECIAL","despecific":"FUNDACI\u00d3 MIRA'M","regimen":"CONCERTADO","direccion":"CL. RUGAT, 4-8","codpos":"46023","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963209070","fax":"963812118","mail":"info@fundaciomiram.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399907,39.467673999073995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3999069999999993,"lat":39.467673999073995},"codcen":"46033334","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL MINI-POLI","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL MINI-POLI","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. SANTA CRUZ DE TENERIFE (CENTRAL P.","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960611169","fax":"0","mail":"eiminipoli@eulen.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35888,39.45254899907409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3588799999999998,"lat":39.45254899907409},"codcen":"46033437","dlibre":"EI 1er CICLE MUNICIPAL MESTRA EMPAR NAVARRO I GINER","dgenerica":"ESCOLA INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"MUNICIPAL MESTRA EMPAR NAVARRO I GINER","regimen":"P\u00daBLICO","direccion":"CL. CINEASTA RICARDO MU\u00d1OZ SUAY, S\/N","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"692830204","fax":"0","mail":"lamestraempar.lcrgestio@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36464,39.47491399907394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36464000000000085,"lat":39.47491399907394},"codcen":"46033528","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA AULAMEDA","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"AULAMEDA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PINTOR PEIR\u00d3, 2","codpos":"46010","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963251009","fax":"0","mail":"toni@adlibitum.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36109,39.48350799907389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3610899999999995,"lat":39.48350799907389},"codcen":"46033966","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE IMPULSO INICIAL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"IMPULSO INICIAL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. M. CUENCA TRAMOYERES, 7","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963693406","fax":"0","mail":"info@superlittleschool.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354804,39.47302599907396],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35480399999999995,"lat":39.47302599907396},"codcen":"46034065","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LLAVORETES","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LLAVORETES","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CARAVACA, 14","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960150746","fax":"0","mail":"eillavoretes@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354863,39.46998499907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35486299999999943,"lat":39.46998499907398},"codcen":"46034077","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INFANTIL SUPERFRIENDS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL","despecific":"SUPERFRIENDS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. CARDENAL BENLLOCH, 56","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963305132","fax":"0","mail":"info@superfriends.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383844,39.45976599907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3838440000000006,"lat":39.45976599907404},"codcen":"46034338","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP VERGE DE CORTES. SOROLLA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"VERGE DE CORTES. SOROLLA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ROIG DE CORELLA, 4","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963813644","fax":"0","mail":"vergedecortesatencionalcliente@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.383341,39.46589299907401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3833410000000008,"lat":39.46589299907401},"codcen":"46034363","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP PROGRESA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"PROGRESA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PINTOR BENEDITO, 10","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963899640","fax":"0","mail":"progresa@cieep.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35702,39.45852599907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35702000000000167,"lat":39.45852599907404},"codcen":"46034478","dlibre":"CENTRE SUPERIOR DE M\u00daSICA BERKLEE-VALENCIA","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT SUPERIOR DE M\u00daSICA","despecific":"BERKLEE-VALENCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. AUTOPISTA DEL SALER, 1","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963332802","fax":"0","mail":"infovalencia@berklee.edu"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.357074,39.485933999073886],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3570739999999992,"lat":39.485933999073886},"codcen":"46034651","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP IBE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"IBE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. HERMANOS VILLALONGA, 38","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963698714","fax":"963698714","mail":"info@ibeformacion.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377041,39.483457999073885],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37704099999999946,"lat":39.483457999073885},"codcen":"46034685","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE AMICS","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"AMICS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. VISITACI\u00d3N, 8","codpos":"46009","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963479753","fax":"0","mail":"escuelainfantilamics@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.370188,39.45355899907408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3701879999999995,"lat":39.45355899907408},"codcen":"46034818","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS MIFRA","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"MIFRA","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. DE LA PLATA, 10","codpos":"46013","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"619915628","fax":"0","mail":"palejandre@hotmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361294,39.487529999073864],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3612940000000007,"lat":39.487529999073864},"codcen":"46034843","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP CENTRO DE ESTUDIOS JUSTE","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"CENTRO DE ESTUDIOS JUSTE","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. TORRETA DE MIRAMAR, 2-4","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963388974","fax":"0","mail":"info@cejuste.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38421,39.46475799907402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.384210000000001,"lat":39.46475799907402},"codcen":"46034961","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE PASITOS 2","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"PASITOS 2","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. JES\u00daS, 59","codpos":"46007","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960059881","fax":"0","mail":"contacto@escuelapasitos.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390963,39.494304999073826],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.39096300000000006,"lat":39.494304999073826},"codcen":"46035197","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE CASA CARIDAD AVENIDA ECUADOR","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"CASA CARIDAD AVENIDA ECUADOR","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. ECUADOR, 46","codpos":"46025","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961249127","fax":"963914360","mail":"ceibenicalap@casacaridad.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.357241,39.490048999073856],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3572410000000016,"lat":39.490048999073856},"codcen":"46035288","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS FVCV","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"FVCV","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. POETA RICARD SANMARTIN, 3","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963530120","fax":"963534331","mail":"fvcv@fvcv.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354694,39.467076999073996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3546940000000004,"lat":39.467076999073996},"codcen":"46035690","dlibre":"CENTRE ENS. PROFESSIONALS DE M\u00daSICA EL PARQUE","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA","despecific":"EL PARQUE","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. PUERTO, 51","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963690674","fax":"963625117","mail":"josemaltes@pcsantaana.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.406513,39.466339999073995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.4065129999999991,"lat":39.466339999073995},"codcen":"46035744","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SANTA MAR\u00cdA","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SANTA MAR\u00cdA","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. TRES CRUCES, 10","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963792355","fax":"963837616","mail":"escuelamusica@santamariahcm.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371416,39.4969439990738],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.37141599999999986,"lat":39.4969439990738},"codcen":"46036062","dlibre":"CENTRE ESTRANGER IMAGINE MONTESSORI SCHOOL","dgenerica":"CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER","despecific":"IMAGINE MONTESSORI SCHOOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. MELIANA, 5","codpos":"46019","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"961071925","fax":"0","mail":"admin@imaginemontessori.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391017,39.462340999074016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3910169999999997,"lat":39.462340999074016},"codcen":"46036131","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS ANEFF","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"ANEFF","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DIBUJANTE MANUEL GAGO, 10-12","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"652493502","fax":"0","mail":"valencia@anefescuela.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405285,39.464307999074016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40528499999999995,"lat":39.464307999074016},"codcen":"46036190","dlibre":"C. ENS. PROF.DE MUS. MADRE FCA. PASCUAL DOMENECH-LA PUR\u00cdSIMA","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYANCES ART\u00cdSTIQUES PROFESSIONALS DE M\u00daSICA","despecific":"MADRE FRANCISCA PASCUAL DOMENECH-LA PUR\u00cdSIMA","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. TRES CRUCES, 49","codpos":"46018","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963792369","fax":"0","mail":"lapurisima@hfi.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.418741,39.5005089990738],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.41874100000000114,"lat":39.5005089990738},"codcen":"46036293","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SIOAM","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SIOAM","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FELIPE VALLS, 30","codpos":"46035","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963407183","fax":"0","mail":"escuela@sioambenimamet.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384275,39.530142999073604],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3842750000000008,"lat":39.530142999073604},"codcen":"46036301","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA BENIFARAIG","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"BENIFARAIG","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. PALMA DE GANDIA, 73-BAIX","codpos":"46016","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"637763194","fax":"0","mail":"ambenifaraig@fsmcv.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.353493,39.46942599907398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3534929999999994,"lat":39.46942599907398},"codcen":"46036785","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE LA PEQUETECA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"LA PEQUETECA","regimen":"PRIVADO","direccion":"PZ. SAN FELIPE NERI, 5","codpos":"46021","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"649864499","fax":"0","mail":"lapequeteca@outlook.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361562,39.457913999074044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.36156200000000016,"lat":39.457913999074044},"codcen":"46036840","dlibre":"CENTRE PRIV. ED. INF. 1er CICLE ESPAI NATURAL","dgenerica":"CENTRE PRIVAT D'EDUCACI\u00d3 INFANTIL DE PRIMER CICLE","despecific":"ESPAI NATURAL","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. FRAY PEDRO PONCE DE LE\u00d3N, 7","codpos":"46006","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"642312200","fax":"0","mail":"escuelanaturaljorda@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.407052,39.47814199907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40705199999999936,"lat":39.47814199907393},"codcen":"46036918","dlibre":"CENTRE ESTRANGER VALENCIA MONTESSORI SCHOOL","dgenerica":"CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER","despecific":"VALENCIA MONTESSORI SCHOOL","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. P\u00cdO BAROJA, 3","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"960729708","fax":"0","mail":"hello@valenciamontessori.org"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.338998,39.45945099907404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3389979999999993,"lat":39.45945099907404},"codcen":"46036955","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SANTA CECILIA DEL GRAU","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SANTA CECILIA DEL GRAU","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ISAAC PERAL, 23","codpos":"46024","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963362779","fax":"0","mail":"edmsantaceciliadelgrau@gmail.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354876,39.48093999907391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.35487599999999997,"lat":39.48093999907391},"codcen":"46036992","dlibre":"CENTRE ENSENYAMENTS ESPORTIUS C.F. DE JUDO Y D.A.","dgenerica":"CENTRE AUTORITZAT D'ENSENYAMENTS ESPORTIUS","despecific":"CENTRO DE FORMACI\u00d3N DE JUDO Y DISCIPLINAS ASOCIADAS","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. DANIEL BALACIART(POL.ESPORT.BENIMA","codpos":"46020","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963920630","fax":"0","mail":"adm@fvaljudo.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405382,39.45861799907405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.40538200000000024,"lat":39.45861799907405},"codcen":"46037005","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP MEDAC VAL\u00c8NCIA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"MEDAC VAL\u00c8NCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. ARGENTERS, 4","codpos":"46014","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963219999","fax":"0","mail":"valencia@medac.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.394538,39.48667399907386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3945380000000012,"lat":39.48667399907386},"codcen":"46037121","dlibre":"CENTRE PRIVAT FP DE LA PROFESI\u00d3N DE PANADER\u00cdA Y PASTELER\u00cdA","dgenerica":"CENTRE PRIVAT FORMACI\u00d3 PROFESSIONAL ESPEC\u00cdFICA","despecific":"DE LA PROFESI\u00d3N DE PANADER\u00cdA Y PASTELER\u00cdA","regimen":"PRIVADO","direccion":"AV. GENERAL AVIL\u00c9S, 32","codpos":"46015","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963918280","fax":"0","mail":"secretaria@fegreppa.com"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.396456,39.43629299907419],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3964560000000006,"lat":39.43629299907419},"codcen":"46037145","dlibre":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA SEDAJAZZ","dgenerica":"ESCOLA PRIVADA DE M\u00daSICA","despecific":"SEDAJAZZ","regimen":"PRIVADO","direccion":"ED. ALQUERIA COCA, 5","codpos":"46017","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963765655","fax":"0","mail":"info@sedajazz.es"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381688,39.47612999907393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-0.3816880000000005,"lat":39.47612999907393},"codcen":"46037236","dlibre":"CENTRE ESTRANGER LABA VALENCIA","dgenerica":"CENTRE DOCENT PRIVAT ESTRANGER","despecific":"LABA VALENCIA","regimen":"PRIVADO","direccion":"CL. QUART, 21","codpos":"46001","municipio":"Val\u00e8ncia","provincia":"Val\u00e8ncia","telef":"963924919","fax":"0","mail":"contact@labavalencia.net"}}]}