{"links": [{"rel": "self", "href": "https://valencia.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/centros-educativos-en-valencia"}, {"rel": "datasets", "href": "https://valencia.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets"}, {"rel": "records", "href": "https://valencia.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/centros-educativos-en-valencia/records"}, {"rel": "exports", "href": "https://valencia.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/centros-educativos-en-valencia/exports"}, {"rel": "facets", "href": "https://valencia.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/centros-educativos-en-valencia/facets"}], "dataset": {"visibility": "domain", "dataset_id": "centros-educativos-en-valencia", "dataset_uid": "da_cc1io2", "has_records": true, "features": ["geo", "custom_view"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "data_visible": true, "fields": [{"name": "geo_point_2d", "description": null, "annotations": {}, "label": "Geo Point", "type": "geo_point_2d"}, {"name": "geo_shape", "description": null, "annotations": {}, "label": "Geo Shape", "type": "geo_shape"}, {"name": "codcen", "description": null, "annotations": {}, "label": "codcen", "type": "text"}, {"name": "dlibre", "description": null, "annotations": {}, "label": "dlibre", "type": "text"}, {"name": "dgenerica", "description": null, "annotations": {}, "label": "dgenerica_", "type": "text"}, {"name": "despecific", "description": null, "annotations": {}, "label": "despecific", "type": "text"}, {"name": "regimen", "description": null, "annotations": {}, "label": "regimen", "type": "text"}, {"name": "direccion", "description": null, "annotations": {}, "label": "direccion", "type": "text"}, {"name": "codpos", "description": null, "annotations": {}, "label": "codpos", "type": "text"}, {"name": "municipio", "description": null, "annotations": {}, "label": "municipio_", "type": "text"}, {"name": "provincia", "description": null, "annotations": {}, "label": "provincia_", "type": "text"}, {"name": "telef", "description": null, "annotations": {}, "label": "telef", "type": "text"}, {"name": "fax", "description": null, "annotations": {}, "label": "fax", "type": "text"}, {"name": "mail", "description": null, "annotations": {}, "label": "mail", "type": "text"}], "metas": {"default": {"title": "Centros Educativos en Val\u00e8ncia", "description": "<p>Centros educativos que\u00a0incluyen los centros de bachillerato, ciclos formativos, centros de educaci\u00f3n de adultos, de educaci\u00f3n especial, de infantil primero y segundo ciclo, de primaria, de secundaria obligatoria, centros de ense\u00f1anzas elementales y profesionales de danza y m\u00fasica, centros de estudios superiores de danza y m\u00fasica y centros de idiomas.</p>", "theme": ["Turismo"], "keyword": ["escuela", "educacion", "ni\u00f1os"], "license": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/", "license_url": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/", "language": null, "metadata_languages": ["es", "ca", "en"], "timezone": null, "modified": "2022-02-23T08:45:21+00:00", "modified_updates_on_metadata_change": false, "modified_updates_on_data_change": false, "data_processed": "2022-02-23T08:50:23.883000+00:00", "metadata_processed": "2023-06-13T09:26:41.665000+00:00", "geographic_reference": null, "geographic_reference_auto": false, "territory": null, "geometry_types": ["Point"], "bbox": null, "publisher": "Ayuntamiento de Val\u00e8ncia", "references": null, "records_count": 534, "attributions": null, "source_domain": null, "source_domain_title": null, "source_domain_address": null, "source_dataset": null, "shared_catalog": null, "federated": false, "oauth_scope": null, "parent_domain": null, "update_frequency": null}, "dcat_ap_hvd": {"hvd_category": null, "applicable_legislation": null}}}}